# Copyright (C) 2026 SecureWP360
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SecureWP360 2.1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-06 13:43+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "%d threats detected in last scan"
msgstr "마지막 검사에서 %d개의 위협이 감지되었습니다."

msgid "(Speak this code to verify)"
msgstr "(확인하려면 이 코드를 말하세요)"

msgid "1 - High"
msgstr "1 - 높음"

msgid "1 Day"
msgstr "1일"

msgid "1 Hour"
msgstr "1시간"

msgid "14 Days"
msgstr "14일"

msgid "15 Minutes"
msgstr "15분"

msgid "2 - Medium"
msgstr "2 - 중간"

msgid "24 Hours"
msgstr "24시간"

msgid "2FA"
msgstr "2FA"

msgid "2FA Methods"
msgstr "2FA 방법"

msgid "2FA Settings"
msgstr "2FA 설정"

msgid "3 - Low"
msgstr "3 - 낮음"

msgid "3 Days"
msgstr "3일"

msgid "30 Days"
msgstr "30일"

msgid "30 Minutes"
msgstr "30분"

msgid "30 days"
msgstr "30일"

msgid "403 Forbidden"
msgstr "403 금지됨"

msgid "404 Not Found"
msgstr "404 찾을 수 없음"

msgid "429 Too Many Requests (Recommended)"
msgstr "429 요청이 너무 많음(권장)"

msgid "5 Minutes"
msgstr "5분"

msgid "503 Service Unavailable"
msgstr "503 서비스를 사용할 수 없습니다."

msgid "6 Hours"
msgstr "6시간"

msgid "60 days"
msgstr "60일"

msgid "7 Days"
msgstr "7일"

msgid "7 days (continuous)"
msgstr "7일(계속)"

msgid "90 Days"
msgstr "90일"

msgid "90 days"
msgstr "90일"

msgid "AI Learning Status"
msgstr "AI 학습 현황"

msgid "AI Status"
msgstr "AI 현황"

msgid "AI Threat Detection"
msgstr "AI 위협 탐지"

msgid "AI learning data reset successfully."
msgstr "AI 학습 데이터 재설정에 성공했습니다."

msgid "AJAX Requests per Minute"
msgstr "분당 AJAX 요청"

msgid "API & Headless Security"
msgstr "API 및 헤드리스 보안"

msgid "API & Services"
msgstr "API 및 서비스"

msgid "API Burst Allowance"
msgstr "API 버스트 허용량"

msgid "API Endpoints"
msgstr "API 엔드포인트"

msgid "API Key"
msgstr "API 키"

msgid "API Rate Limiting"
msgstr "API 속도 제한"

msgid "API Requests per Minute"
msgstr "분당 API 요청"

msgid "API Security"
msgstr "API 보안"

msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

msgid "API rate limit exceeded. Limit: %d requests per minute."
msgstr "API 비율 제한을 초과했습니다. 제한: 분당 %d개의 요청."

msgid "API restrictions"
msgstr "API 제한"

msgid "API token, HEC token, or authentication key."
msgstr "API 토큰, HEC 토큰 또는 인증 키."

msgid "Abandoned"
msgstr "버려진"

msgid "About Quarantine"
msgstr "검역소 정보"

msgid "Access Denied"
msgstr "액세스가 거부되었습니다."

msgid "Action"
msgstr "액션"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Active"
msgstr "활성"

msgid "Activity Dashboard"
msgstr "활동 대시보드"

msgid "Activity Log"
msgstr "활동 로그"

msgid "Activity Log Settings"
msgstr "활동 로그 설정"

msgid "Activity from these users will not be logged."
msgstr "해당 사용자의 활동은 기록되지 않습니다."

msgid "Activity logs older than this will be automatically deleted."
msgstr "이보다 오래된 활동 로그는 자동으로 삭제됩니다."

msgid "Activity tracking"
msgstr "활동 추적"

msgid "Add %d more characters."
msgstr "%d자를 더 추가하세요."

msgid "Add 2FA to user accounts for extra security."
msgstr "보안을 강화하려면 사용자 계정에 2FA를 추가하세요."

msgid "Add CAPTCHA to login and forms."
msgstr "로그인 및 양식에 CAPTCHA를 추가하세요."

msgid "Add CAPTCHA verification to login forms"
msgstr "로그인 양식에 CAPTCHA 확인 추가"

msgid "Add HTTP security headers (X-Frame-Options, CSP, etc.)"
msgstr "HTTP 보안 헤더(X-Frame-Options, CSP 등) 추가"

msgid "Add New Passkey"
msgstr "새 패스키 추가"

msgid "Add Security Headers"
msgstr "보안 헤더 추가"

msgid "Add Webhook"
msgstr "웹훅 추가"

msgid "Add X-Frame-Options, X-Content-Type-Options, and other security headers."
msgstr "X-Frame-Options, X-Content-Type-Options 및 기타 보안 헤더를 추가합니다."

msgid "Add X-Frame-Options, X-XSS-Protection headers"
msgstr "X-Frame-Options, X-XSS-Protection 헤더 추가"

msgid "Add an extra layer of security by requiring a second form of authentication."
msgstr "두 번째 인증 형식을 요구하여 추가 보안 계층을 추가합니다."

msgid "Add an extra layer of security by requiring two forms of authentication for user logins."
msgstr "사용자 로그인에 대해 두 가지 형태의 인증을 요구하여 추가 보안 계층을 추가합니다."

msgid "Add an extra layer of security with TOTP-based 2FA."
msgstr "TOTP 기반 2FA로 보안 계층을 추가하세요."

msgid "Add lowercase letters."
msgstr "소문자를 추가하세요."

msgid "Add numbers."
msgstr "숫자를 추가하세요."

msgid "Add special characters."
msgstr "특수 문자를 추가합니다."

msgid "Add to List"
msgstr "목록에 추가"

msgid "Add uppercase letters."
msgstr "대문자를 추가하세요."

msgid "Additional login security measures. Works with rate limiter."
msgstr "추가 로그인 보안 조치. 속도 제한기와 함께 작동합니다."

msgid "Adds CAPTCHA to login forms. Safe but may affect user experience."
msgstr "로그인 양식에 CAPTCHA를 추가합니다. 안전하지만 사용자 경험에 영향을 미칠 수 있습니다."

msgid "Adds Google reCAPTCHA, Cloudflare Turnstile, or math challenges"
msgstr "Google reCAPTCHA, Cloudflare Turnstile 또는 수학 문제를 추가합니다."

msgid "Adds HTTP security headers (X-Frame-Options, CSP). Safe - improves browser security."
msgstr "HTTP 보안 헤더(X-Frame-Options, CSP)를 추가합니다. 안전 - 브라우저 보안을 향상시킵니다."

msgid "Adds extra security layer with TOTP, Email, or SMS codes"
msgstr "TOTP, 이메일 또는 SMS 코드로 추가 보안 계층을 추가합니다."

msgid "Admin Logins (successful admin logins)"
msgstr "관리자 로그인(성공적인 관리자 로그인)"

msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgid "Advanced Firewall Settings"
msgstr "고급 방화벽 설정"

msgid "Advanced Hardening"
msgstr "고급 강화"

msgid "Advanced Hardening Options"
msgstr "고급 강화 옵션"

msgid "Advanced Login Settings"
msgstr "고급 로그인 설정"

msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

msgid "Advanced Scanner Options"
msgstr "고급 스캐너 옵션"

msgid "Advanced heuristics"
msgstr "고급 휴리스틱"

msgid "Affected Files:"
msgstr "영향을 받는 파일:"

msgid "Alert Threshold"
msgstr "경고 임계값"

msgid "Alert Types"
msgstr "경고 유형"

msgid "Alerts"
msgstr "경고"

msgid "Alerts sent if plugin is deactivated."
msgstr "플러그인이 비활성화되면 경고가 전송됩니다."

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "All Clear!"
msgstr "모두 클리어!"

msgid "All Events"
msgstr "모든 이벤트"

msgid "All Severities"
msgstr "모든 심각도"

msgid "Allow all users to enable 2FA voluntarily."
msgstr "모든 사용자가 자발적으로 2FA를 활성화하도록 허용합니다."

msgid "Allow email code as backup method"
msgstr "이메일 코드를 백업 방법으로 허용"

msgid "Allow short bursts above the rate limit."
msgstr "속도 제한을 초과하는 짧은 버스트를 허용합니다."

msgid "Allow users time to set up 2FA before enforcement."
msgstr "시행하기 전에 사용자에게 2FA를 설정할 시간을 허용하십시오."

msgid "Allow users to enable 2FA"
msgstr "사용자가 2FA를 활성화하도록 허용"

msgid "Allow users to generate emergency backup codes."
msgstr "사용자가 긴급 백업 코드를 생성하도록 허용합니다."

msgid "Allow users to skip 2FA on trusted devices."
msgstr "사용자가 신뢰할 수 있는 장치에서 2FA를 건너뛸 수 있도록 허용합니다."

msgid "Allowed User Agents"
msgstr "허용된 사용자 에이전트"

msgid "Analytics"
msgstr "분석"

msgid "Anomalies"
msgstr "이상 현상"

msgid "Any Severity"
msgstr "모든 심각도"

msgid "Any modifications trigger immediate email alerts."
msgstr "수정 사항이 있으면 즉시 이메일 알림이 전송됩니다."

msgid "Apply Settings"
msgstr "설정 적용"

msgid "Apply WordPress security best practices."
msgstr "WordPress 보안 모범 사례를 적용합니다."

msgid "Apply security fixes"
msgstr "보안 수정사항 적용"

msgid "Apply security hardening measures to WordPress."
msgstr "WordPress에 보안 강화 조치를 적용합니다."

msgid "Apply security hardening measures to protect your WordPress installation."
msgstr "WordPress 설치를 보호하기 위해 보안 강화 조치를 적용합니다."

msgid "ArcSight"
msgstr "아크사이트"

msgid "Are you sure you want to delete this passkey?"
msgstr "이 패스키를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "계속하시겠습니까?"

msgid "Attack Protection"
msgstr "공격 보호"

msgid "Attempt Window"
msgstr "시도 창"

msgid "Audio (Speaking)"
msgstr "오디오(말하기)"

msgid "Authenticating..."
msgstr "인증 중..."

msgid "Authentication Code"
msgstr "인증코드"

msgid "Authentication Events"
msgstr "인증 이벤트"

msgid "Authentication Token"
msgstr "인증 토큰"

msgid "Authentication failed. Please try again."
msgstr "인증에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Authentication required for API access."
msgstr "API 액세스에는 인증이 필요합니다."

msgid "Authentication required for GraphQL access."
msgstr "GraphQL 액세스에는 인증이 필요합니다."

msgid "Author Scans"
msgstr "작성자 스캔"

msgid "Auto-Block Duration"
msgstr "자동 차단 기간"

msgid "Auto-Block Repeated Offenders"
msgstr "반복 위반자 자동 차단"

msgid "Auto-Block Threshold"
msgstr "자동 차단 임계값"

msgid "Auto-Fix"
msgstr "자동 수정"

msgid "Auto-Generate Reports"
msgstr "보고서 자동 생성"

msgid "Auto-Quarantine Threats"
msgstr "자동 격리 위협"

msgid "Auto-Scan Schedule"
msgstr "자동 스캔 일정"

msgid "Auto-Update"
msgstr "자동 업데이트"

msgid "Auto-Update Settings"
msgstr "자동 업데이트 설정"

msgid "Auto-Updates"
msgstr "자동 업데이트"

msgid "Auto-detect"
msgstr "자동 감지"

msgid "Automated scanning"
msgstr "자동 스캐닝"

msgid "Automatic Scans"
msgstr "자동 스캔"

msgid "Automatically blacklist IPs that trigger rules multiple times."
msgstr "규칙을 여러 번 실행하는 IP를 자동으로 블랙리스트에 추가합니다."

msgid "Automatically create Jira tickets for security incidents and vulnerabilities."
msgstr "보안 사고 및 취약점에 대한 Jira 티켓을 자동으로 생성합니다."

msgid "Automatically create tickets for security incidents in your project management systems."
msgstr "프로젝트 관리 시스템에서 보안 사고에 대한 티켓을 자동으로 생성합니다."

msgid "Automatically generate reports on schedule"
msgstr "일정에 따라 자동으로 보고서 생성"

msgid "Automatically move detected malware to quarantine."
msgstr "감지된 악성코드를 자동으로 격리 저장소로 이동합니다."

msgid "Automatically run scans in the background."
msgstr "백그라운드에서 자동으로 검사를 실행합니다."

msgid "Automatically update malware signatures daily."
msgstr "매일 맬웨어 서명을 자동으로 업데이트합니다."

msgid "Available Countries"
msgstr "사용 가능한 국가"

msgid "Available Events"
msgstr "이용 가능한 이벤트"

msgid "Avg/Day"
msgstr "평균/일"

msgid "Background Scans"
msgstr "백그라운드 스캔"

msgid "Backs up corrupted files before replacement"
msgstr "교체하기 전에 손상된 파일을 백업합니다."

msgid "Backup Codes"
msgstr "백업 코드"

msgid "Backup, optimize, and secure your database."
msgstr "데이터베이스를 백업, 최적화 및 보호하세요."

msgid "Backups & cleanup"
msgstr "백업 및 정리"

msgid "Backups are stored in wp-content/nexifymy-backups/core/"
msgstr "백업은 wp-content/nexifymy-backups/core/에 저장됩니다."

msgid "Bad Bots"
msgstr "나쁜 봇"

msgid "Bad Requests"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "Balanced (recommended)"
msgstr "균형 잡힌(권장)"

msgid "Behavior Records"
msgstr "행동 기록"

msgid "Behavioral analysis"
msgstr "행동 분석"

msgid "Blacklist (Block Listed)"
msgstr "블랙리스트(차단 목록)"

msgid "Blacklist (block selected)"
msgstr "블랙리스트(차단이 선택됨)"

msgid "Blacklist IPs"
msgstr "블랙리스트 IP"

msgid "Blacklist: Block selected countries. Whitelist: Allow only selected countries."
msgstr "블랙리스트: 선택한 국가를 차단합니다. 화이트리스트: 선택한 국가만 허용합니다."

msgid "Blacklisted IPs"
msgstr "블랙리스트에 등록된 IP"

msgid "Block Bad Bots"
msgstr "나쁜 봇 차단"

msgid "Block CSRF Attacks"
msgstr "CSRF 공격 차단"

msgid "Block Common Passwords"
msgstr "일반 비밀번호 차단"

msgid "Block Directory Traversal"
msgstr "블록 디렉터리 탐색"

msgid "Block Duration"
msgstr "블록 기간"

msgid "Block Empty User Agents"
msgstr "빈 사용자 에이전트 차단"

msgid "Block Excessive API Users"
msgstr "과도한 API 사용자 차단"

msgid "Block File Editor"
msgstr "블록 파일 편집기"

msgid "Block Local File Inclusion"
msgstr "로컬 파일 포함 차단"

msgid "Block Message"
msgstr "메시지 차단"

msgid "Block Mode"
msgstr "차단 모드"

msgid "Block Mode (Recommended)"
msgstr "차단 모드(권장)"

msgid "Block Mode: Blocks malicious requests. Monitor Mode: Logs threats without blocking."
msgstr "차단 모드: 악의적인 요청을 차단합니다. 모니터 모드: 위협을 차단하지 않고 기록합니다."

msgid "Block Remote Code Execution"
msgstr "원격 코드 실행 차단"

msgid "Block Remote File Inclusion"
msgstr "원격 파일 포함 차단"

msgid "Block SQL Injection"
msgstr "SQL 주입 차단"

msgid "Block Suspicious File Uploads"
msgstr "의심스러운 파일 업로드 차단"

msgid "Block XML-RPC access (prevents brute force)"
msgstr "XML-RPC 액세스 차단(무차별 공격 방지)"

msgid "Block XSS Attacks"
msgstr "XSS 공격 차단"

msgid "Block access from specific countries."
msgstr "특정 국가의 접근을 차단합니다."

msgid "Block aggressive crawlers (high request rate)"
msgstr "공격적인 크롤러 차단(높은 요청률)"

msgid "Block author enumeration scans (?author=1)"
msgstr "작성자 열거 검색 차단(?author=1)"

msgid "Block excessively long query strings."
msgstr "지나치게 긴 쿼리 문자열을 차단합니다."

msgid "Block known bad bots and scrapers"
msgstr "알려진 불량 봇 및 스크레이퍼 차단"

msgid "Block known malicious bots and scrapers."
msgstr "알려진 악성 봇과 스크레이퍼를 차단합니다."

msgid "Block malformed requests and suspicious query strings"
msgstr "잘못된 요청과 의심스러운 쿼리 문자열을 차단하세요."

msgid "Block malicious requests"
msgstr "악의적인 요청 차단"

msgid "Block malicious requests and attacks"
msgstr "악의적인 요청 및 공격 차단"

msgid "Block or allow traffic based on country."
msgstr "국가에 따라 트래픽을 차단하거나 허용합니다."

msgid "Block requests larger than this size to prevent DoS attacks."
msgstr "DoS 공격을 방지하려면 이 크기보다 큰 요청을 차단하세요."

msgid "Block requests with empty user-agent (may block some legitimate bots)"
msgstr "빈 사용자 에이전트가 있는 요청 차단(일부 합법적인 봇을 차단할 수 있음)"

msgid "Block requests without a User-Agent header."
msgstr "User-Agent 헤더가 없는 요청을 차단합니다."

msgid "Block suspicious IPs"
msgstr "의심스러운 IP 차단"

msgid "Block suspicious User-Agents"
msgstr "의심스러운 사용자 에이전트 차단"

msgid "Block traffic from specific countries. Configure countries in settings before enabling."
msgstr "특정 국가의 트래픽을 차단합니다. 활성화하기 전에 설정에서 국가를 구성하세요."

msgid "Block uploads with executable extensions (.php, .exe, .sh, etc.)."
msgstr "실행 가능한 확장자(.php, .exe, .sh 등)가 있는 업로드를 차단합니다."

msgid "Blocked Attacks"
msgstr "차단된 공격"

msgid "Blocked File Extensions"
msgstr "차단된 파일 확장자"

msgid "Blocked Requests"
msgstr "차단된 요청"

msgid "Blocked User Agents"
msgstr "차단된 사용자 에이전트"

msgid "Blocks IP addresses that show malicious behavior. Safe - you can whitelist your IP."
msgstr "악의적인 행위를 보이는 IP 주소를 차단합니다. 안전 - IP를 화이트리스트에 추가할 수 있습니다."

msgid "Bookmark this URL so you can always access your login page."
msgstr "언제든지 로그인 페이지에 액세스할 수 있도록 이 URL을 북마크에 추가하세요."

msgid "Bot & Crawler Protection"
msgstr "봇 및 크롤러 보호"

msgid "Bot & User Agent Protection"
msgstr "봇 및 사용자 에이전트 보호"

msgid "Bot prevention"
msgstr "봇 예방"

msgid "Bot protection"
msgstr "봇 보호"

msgid "Browsers"
msgstr "브라우저"

msgid "Brute Force"
msgstr "무차별 대입"

msgid "Brute Force Protection"
msgstr "무차별 대입 보호"

msgid "Brute force protection and login attempt limits."
msgstr "무차별 대입 보호 및 로그인 시도 제한."

msgid "Bug"
msgstr "버그"

msgid "Busiest Day"
msgstr "가장 바쁜 날"

msgid "CAPTCHA"
msgstr "보안 문자"

msgid "CAPTCHA Protection"
msgstr "보안 문자 보호"

msgid "CDN Integration"
msgstr "CDN 통합"

msgid "CDN Status"
msgstr "CDN 상태"

msgid "CEF (Common Event Format)"
msgstr "CEF(공통 이벤트 형식)"

msgid "CI/CD"
msgstr "CI/CD"

msgid "CI/CD Pipeline"
msgstr "CI/CD 파이프라인"

msgid "CI/CD Pipeline Integration"
msgstr "CI/CD 파이프라인 통합"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Captcha"
msgstr "보안 문자"

msgid "Captcha Preview"
msgstr "보안 문자 미리보기"

msgid "Captcha Provider"
msgstr "보안 문자 제공자"

msgid "Captcha Settings"
msgstr "보안 문자 설정"

msgid "Change Database Prefix"
msgstr "데이터베이스 접두사 변경"

msgid "Change database table prefix (requires manual database update)."
msgstr "데이터베이스 테이블 접두사를 변경합니다(수동 데이터베이스 업데이트 필요)."

msgid "Change the default login URL to prevent attacks."
msgstr "공격을 방지하려면 기본 로그인 URL을 변경하세요."

msgid "Change the default wp-admin login URL to prevent automated attacks."
msgstr "자동 공격을 방지하려면 기본 wp-admin 로그인 URL을 변경하세요."

msgid "Changes login URL from /wp-admin to custom slug to prevent bot attacks"
msgstr "봇 공격을 방지하기 위해 로그인 URL을 /wp-admin에서 사용자 정의 슬러그로 변경합니다."

msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgid "Character Requirements"
msgstr "캐릭터 요구 사항"

msgid "Check Core Integrity"
msgstr "핵심 무결성 확인"

msgid "Check Interval"
msgstr "확인 간격"

msgid "Check and repair corrupted WordPress core files using official sources."
msgstr "공식 소스를 사용하여 손상된 WordPress 핵심 파일을 확인하고 복구하세요."

msgid "Check core files for modifications and malware."
msgstr "수정 사항과 악성 코드가 있는지 핵심 파일을 확인하세요."

msgid "Check for Backdoors"
msgstr "백도어 확인"

msgid "Check for Obfuscation"
msgstr "난독화 확인"

msgid "Check for known vulnerabilities."
msgstr "알려진 취약점을 확인하세요."

msgid "Check uploaded files for malicious content."
msgstr "업로드된 파일에 악성 콘텐츠가 있는지 확인하세요."

msgid "Checks for web shells"
msgstr "웹 셸 확인"

msgid "Checks plugins/themes for known vulnerabilities. Safe - only checks versions."
msgstr "알려진 취약점이 있는지 플러그인/테마를 확인합니다. 안전 - 버전만 확인합니다."

msgid "Choose a unique, hard-to-guess slug."
msgstr "독특하고 추측하기 어려운 슬러그를 선택하세요."

msgid "Choose the type of challenge for SecureWP360 captcha."
msgstr "SecureWP360 captcha에 대한 챌린지 유형을 선택하세요."

msgid "Clean Files"
msgstr "파일 정리"

msgid "Clean Files:"
msgstr "파일 정리:"

msgid "Clean and optimize database"
msgstr "데이터베이스 정리 및 최적화"

msgid "Clean up unnecessary data to improve database performance."
msgstr "불필요한 데이터를 정리하여 데이터베이스 성능을 향상시킵니다."

msgid "Clear Logs"
msgstr "로그 지우기"

msgid "Cloudflare"
msgstr "클라우드플레어"

msgid "Cloudflare & more"
msgstr "Cloudflare 등"

msgid "Cloudflare API Settings"
msgstr "Cloudflare API 설정"

msgid "Cloudflare API Token (with Zone permissions)"
msgstr "Cloudflare API 토큰(영역 권한 포함)"

msgid "Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare 개찰구"

msgid "Code"
msgstr "코드"

msgid "Code Expiration"
msgstr "코드 만료"

msgid "Code Quality Issues"
msgstr "코드 품질 문제"

msgid "Comma-separated list of file extensions to block in uploads."
msgstr "업로드를 차단할 파일 확장자의 쉼표로 구분된 목록입니다."

msgid "Comma-separated list of file extensions to skip (e.g., jpg, png, pdf)."
msgstr "건너뛸 파일 확장자의 쉼표로 구분된 목록입니다(예: jpg, png, pdf)."

msgid "Comment Blocked"
msgstr "댓글이 차단되었습니다."

msgid "Comment Form"
msgstr "댓글 양식"

msgid "Comment Posting Rate"
msgstr "댓글 게시율"

msgid "Comment form"
msgstr "댓글 양식"

msgid "Communication"
msgstr "커뮤니케이션"

msgid "Communication Platforms"
msgstr "커뮤니케이션 플랫폼"

msgid "Compare core files with official WordPress checksums."
msgstr "공식 WordPress 체크섬과 핵심 파일을 비교합니다."

msgid "Compare your WordPress core files against the official checksums to detect modifications."
msgstr "WordPress 핵심 파일을 공식 체크섬과 비교하여 수정 사항을 감지하세요."

msgid "Compares each core file against the expected hash"
msgstr "각 코어 파일을 예상 해시와 비교합니다."

msgid "Completely disable all RSS and Atom feeds."
msgstr "모든 RSS 및 Atom 피드를 완전히 비활성화합니다."

msgid "Completely disable all file modifications (DISALLOW_FILE_MODS)."
msgstr "모든 파일 수정을 완전히 비활성화합니다(DISALLOW_FILE_MODS)."

msgid "Compliance"
msgstr "규정 준수"

msgid "Compliance & Reporting"
msgstr "규정 준수 및 보고"

msgid "Compliance & Security Reporting"
msgstr "규정 준수 및 보안 보고"

msgid "Compliance Settings"
msgstr "규정 준수 설정"

msgid "Composer Dependencies"
msgstr "작성기 종속성"

msgid "Comprehensive analysis"
msgstr "종합적인 분석"

msgid "Comprehensive user activity tracking, login monitoring, and system event logging."
msgstr "포괄적인 사용자 활동 추적, 로그인 모니터링 및 시스템 이벤트 로깅."

msgid "Configure"
msgstr "구성"

msgid "Configure 2FA for enhanced login security"
msgstr "향상된 로그인 보안을 위해 2FA 구성"

msgid "Configure CDN for security and performance."
msgstr "보안 및 성능을 위해 CDN을 구성합니다."

msgid "Configure CDN integration and cache management."
msgstr "CDN 통합 및 캐시 관리를 구성합니다."

msgid "Configure Web Application Firewall (WAF) to protect your site."
msgstr "사이트를 보호하려면 웹 애플리케이션 방화벽(WAF)을 구성하세요."

msgid "Configure email alerts and notifications."
msgstr "이메일 경고 및 알림을 구성합니다."

msgid "Configure firewall rules and protection settings."
msgstr "방화벽 규칙 및 보호 설정을 구성합니다."

msgid "Configure malware scanner behavior and scheduled scanning options."
msgstr "맬웨어 검사기 동작 및 예약 검사 옵션을 구성합니다."

msgid "Configure plugin settings and preferences."
msgstr "플러그인 설정 및 기본 설정을 구성합니다."

msgid "Configure plugin settings."
msgstr "플러그인 설정을 구성합니다."

msgid "Configure your security settings."
msgstr "보안 설정을 구성합니다."

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Confirm Action"
msgstr "조치 확인"

msgid "Confirmed Malware"
msgstr "확인된 악성코드"

msgid "Connect your security monitoring to SIEM, ticketing, communication, and CI/CD platforms."
msgstr "보안 모니터링을 SIEM, 티켓팅, 커뮤니케이션, CI/CD 플랫폼에 연결하세요."

msgid "Contact our support team for assistance with SecureWP360."
msgstr "SecureWP360에 대한 도움이 필요하면 지원팀에 문의하세요."

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Content Activity"
msgstr "콘텐츠 활동"

msgid "Content Changes"
msgstr "콘텐츠 변경"

msgid "Content Events"
msgstr "콘텐츠 이벤트"

msgid "Content Security"
msgstr "콘텐츠 보안"

msgid "Core File Modifications"
msgstr "핵심 파일 수정"

msgid "Core File Repair"
msgstr "핵심 파일 복구"

msgid "Core Repair"
msgstr "코어 수리"

msgid "Core WordPress integrity"
msgstr "핵심 WordPress 무결성"

msgid "Core file integrity"
msgstr "코어 파일 무결성"

msgid "Count"
msgstr "개수"

msgid "Countries"
msgstr "국가"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Country Blocking Settings"
msgstr "국가 차단 설정"

msgid "Country restrictions"
msgstr "국가 제한"

msgid "Create Backup Now"
msgstr "지금 백업 생성"

msgid "Create a backup of your WordPress database. Backups are stored securely and can be downloaded."
msgstr "WordPress 데이터베이스의 백업을 만듭니다. 백업은 안전하게 저장되며 다운로드할 수 있습니다."

msgid "Create incidents in ServiceNow for critical security events."
msgstr "중요한 보안 이벤트에 대해 ServiceNow에서 인시던트를 생성합니다."

msgid "Create webhook at: https://api.slack.com/messaging/webhooks"
msgstr "웹후크 생성: https://api.slack.com/messaging/webhooks"

msgid "Create webhook in Discord Server Settings > Integrations > Webhooks"
msgstr "Discord 서버 설정 > 통합 > 웹훅에서 웹훅을 생성하세요."

msgid "Create webhook: Teams > Channel > Connectors > Incoming Webhook"
msgstr "웹후크 만들기: 팀 > 채널 > 커넥터 > 들어오는 웹후크"

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

msgid "Created: %s"
msgstr "생성됨: %s"

msgid "Critical"
msgstr "심각"

msgid "Critical Only"
msgstr "중요한 것만"

msgid "Current Login URL"
msgstr "현재 로그인 URL"

msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Current:"
msgstr "현재:"

msgid "Custom Login URL"
msgstr "사용자 정의 로그인 URL"

msgid "Custom URL"
msgstr "맞춤 URL"

msgid "Custom Webhooks"
msgstr "맞춤형 웹훅"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Daily (Recommended)"
msgstr "매일(권장)"

msgid "Daily Status Summary"
msgstr "일일 현황 요약"

msgid "Daily Summary"
msgstr "일일 요약"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

msgid "Data Retention"
msgstr "데이터 보존"

msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

msgid "Database Actions"
msgstr "데이터베이스 작업"

msgid "Database Backup"
msgstr "데이터베이스 백업"

msgid "Database Information"
msgstr "데이터베이스 정보"

msgid "Database Optimization"
msgstr "데이터베이스 최적화"

msgid "Database Optimizer"
msgstr "데이터베이스 최적화"

msgid "Database Security"
msgstr "데이터베이스 보안"

msgid "Database Size"
msgstr "데이터베이스 크기"

msgid "Database backup and optimization. Configure backup schedule before enabling."
msgstr "데이터베이스 백업 및 최적화. 활성화하기 전에 백업 일정을 구성하십시오."

msgid "Database security check"
msgstr "데이터베이스 보안 점검"

msgid "Datadog"
msgstr "데이터독"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Date/Time"
msgstr "날짜/시간"

msgid "Deactivation Monitoring:"
msgstr "비활성화 모니터링:"

msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

msgid "Deep"
msgstr "깊은"

msgid "Deep Scan"
msgstr "정밀 스캔"

msgid "Default Scan Mode"
msgstr "기본 스캔 모드"

msgid "Default scan mode used when none is specified."
msgstr "아무것도 지정되지 않은 경우 사용되는 기본 스캔 모드입니다."

msgid "Definitions"
msgstr "정의"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete all plugin data when uninstalling"
msgstr "제거 시 모든 플러그인 데이터 삭제"

msgid "Delete:"
msgstr "삭제:"

msgid "Dependency scanning, third-party script monitoring, and CDN integrity verification."
msgstr "종속성 검색, 타사 스크립트 모니터링 및 CDN 무결성 확인."

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Detailed insights into your site traffic and security events"
msgstr "사이트 트래픽 및 보안 이벤트에 대한 자세한 통찰력"

msgid "Detailed insights into your website security performance."
msgstr "웹사이트 보안 성능에 대한 자세한 통찰력."

msgid "Detect and block code execution attempts."
msgstr "코드 실행 시도를 감지하고 차단합니다."

msgid "Detect hidden backdoor scripts and shells."
msgstr "숨겨진 백도어 스크립트와 쉘을 탐지합니다."

msgid "Detect malware, backdoors, and suspicious code"
msgstr "맬웨어, 백도어, 의심스러운 코드 탐지"

msgid "Detect threats"
msgstr "위협 감지"

msgid "Detect unknown threats using behavioral analysis."
msgstr "행동 분석을 통해 알려지지 않은 위협을 탐지합니다."

msgid "Detection Methods"
msgstr "탐지 방법"

msgid "Device Types"
msgstr "장치 유형"

msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgid "Difficulty Level"
msgstr "난이도"

msgid "Difficulty level for SecureWP360 captcha challenges."
msgstr "SecureWP360 보안 문자 챌린지의 난이도입니다."

msgid "Direct"
msgstr "직접"

msgid "Directory Traversal"
msgstr "디렉터리 탐색"

msgid "Directory Traversal Protection"
msgstr "디렉터리 탐색 보호"

msgid "Disable 2FA"
msgstr "2FA 비활성화"

msgid "Disable Application Passwords"
msgstr "애플리케이션 비밀번호 비활성화"

msgid "Disable Author Archives"
msgstr "작성자 아카이브 비활성화"

msgid "Disable Directory Browsing"
msgstr "디렉토리 탐색 비활성화"

msgid "Disable Embeds"
msgstr "삽입 비활성화"

msgid "Disable File Editor"
msgstr "파일 편집기 비활성화"

msgid "Disable File Modifications"
msgstr "파일 수정 비활성화"

msgid "Disable Login Error Messages"
msgstr "로그인 오류 메시지 비활성화"

msgid "Disable Pingback"
msgstr "핑백 비활성화"

msgid "Disable Pingbacks"
msgstr "핑백 비활성화"

msgid "Disable Plugin/Theme Installation"
msgstr "플러그인/테마 설치 비활성화"

msgid "Disable REST API User Enumeration"
msgstr "REST API 사용자 열거 비활성화"

msgid "Disable RSS/Atom Feeds"
msgstr "RSS/Atom 피드 비활성화"

msgid "Disable Right-Click"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼 클릭 비활성화"

msgid "Disable Text Selection"
msgstr "텍스트 선택 비활성화"

msgid "Disable Trackbacks"
msgstr "트랙백 비활성화"

msgid "Disable WP editor"
msgstr "WP 편집기 비활성화"

msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "XML-RPC 비활성화"

msgid "Disable XML-RPC (prevents common brute force vector)"
msgstr "XML-RPC 비활성화(일반적인 무차별 공격 벡터 방지)"

msgid "Disable XML-RPC (prevents pingback attacks)"
msgstr "XML-RPC 비활성화(핑백 공격 방지)"

msgid "Disable XML-RPC (used in DDoS and brute force attacks)."
msgstr "XML-RPC를 비활성화합니다(DDoS 및 무차별 공격에 사용됨)."

msgid "Disable author archive pages to prevent username enumeration."
msgstr "사용자 이름 열거를 방지하려면 작성자 아카이브 페이지를 비활성화하세요."

msgid "Disable oEmbed functionality and REST API endpoints."
msgstr "oEmbed 기능 및 REST API 엔드포인트를 비활성화합니다."

msgid "Disable pingback functionality to prevent DDoS."
msgstr "DDoS를 방지하려면 핑백 기능을 비활성화하세요."

msgid "Disable pingback/trackback functionality"
msgstr "핑백/트랙백 기능 비활성화"

msgid "Disable plugin/theme file editor in WordPress admin."
msgstr "WordPress 관리자에서 플러그인/테마 파일 편집기를 비활성화합니다."

msgid "Disable public user enumeration via REST API"
msgstr "REST API를 통해 공개 사용자 열거 비활성화"

msgid "Disable right-click context menu on frontend."
msgstr "프런트엔드에서 마우스 오른쪽 버튼 클릭 상황에 맞는 메뉴를 비활성화합니다."

msgid "Disable the built-in theme and plugin editor to prevent code injection."
msgstr "코드 삽입을 방지하려면 내장 테마와 플러그인 편집기를 비활성화하세요."

msgid "Disable theme and plugin editor"
msgstr "테마 및 플러그인 편집기 비활성화"

msgid "Disable theme/plugin editor in admin"
msgstr "관리자에서 테마/플러그인 편집기 비활성화"

msgid "Disable trackback functionality."
msgstr "트랙백 기능을 비활성화합니다."

msgid "Disabled"
msgstr "장애인"

msgid "Disables XML-RPC to prevent attacks. Safe unless you use Jetpack or mobile apps."
msgstr "공격을 방지하기 위해 XML-RPC를 비활성화합니다. Jetpack이나 모바일 앱을 사용하지 않는 한 안전합니다."

msgid "Disables built-in theme/plugin editor. Safe - prevents code editing in admin."
msgstr "내장 테마/플러그인 편집기를 비활성화합니다. 안전 - 관리자에서 코드 편집을 방지합니다."

msgid "Disables file editing, XML-RPC, and applies WordPress best practices"
msgstr "파일 편집, XML-RPC를 비활성화하고 WordPress 모범 사례를 적용합니다."

msgid "Discord Integration"
msgstr "불일치 통합"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Downloads fresh WordPress package from official source"
msgstr "공식 소스에서 새로운 WordPress 패키지를 다운로드합니다."

msgid "Easy"
msgstr "쉬움"

msgid "Easy (addition only)"
msgstr "쉬움(덧셈만 가능)"

msgid "Editing SecureWP360 plugin files is disabled for security reasons."
msgstr "보안상의 이유로 SecureWP360 플러그인 파일 편집이 비활성화되어 있습니다."

msgid "Editor & File Access"
msgstr "편집자 및 파일 액세스"

msgid "Editor Blocking:"
msgstr "편집자 차단:"

msgid "Elasticsearch"
msgstr "엘라스틱서치"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Email Alert Settings"
msgstr "이메일 알림 설정"

msgid "Email Alerts"
msgstr "이메일 알림"

msgid "Email Backup"
msgstr "이메일 백업"

msgid "Email Notifications"
msgstr "이메일 알림"

msgid "Email Reports"
msgstr "이메일 보고서"

msgid "Email Scan Reports"
msgstr "이메일 검사 보고서"

msgid "Email Verification"
msgstr "이메일 확인"

msgid "Empty User Agent"
msgstr "빈 사용자 에이전트"

msgid "Enable"
msgstr "활성화"

msgid "Enable 2FA"
msgstr "2FA 활성화"

msgid "Enable 2FA Module"
msgstr "2FA 모듈 활성화"

msgid "Enable Activity Logging"
msgstr "활동 로깅 활성화"

msgid "Enable Alerts"
msgstr "경고 활성화"

msgid "Enable CAPTCHA Protection"
msgstr "CAPTCHA 보호 활성화"

msgid "Enable CDN Integration"
msgstr "CDN 통합 활성화"

msgid "Enable CDN features"
msgstr "CDN 기능 활성화"

msgid "Enable CI/CD Integration"
msgstr "CI/CD 통합 활성화"

msgid "Enable Captcha"
msgstr "보안 문자 활성화"

msgid "Enable Custom Webhooks"
msgstr "사용자 정의 웹후크 활성화"

msgid "Enable Discord"
msgstr "불일치 활성화"

msgid "Enable Email Alerts"
msgstr "이메일 알림 활성화"

msgid "Enable Firewall"
msgstr "방화벽 활성화"

msgid "Enable Geo Blocking"
msgstr "지역 차단 활성화"

msgid "Enable Hide Login"
msgstr "로그인 숨기기 활성화"

msgid "Enable Jira"
msgstr "Jira 활성화"

msgid "Enable Protection"
msgstr "보호 활성화"

msgid "Enable Rate Limiting"
msgstr "속도 제한 활성화"

msgid "Enable SIEM Integration"
msgstr "SIEM 통합 활성화"

msgid "Enable SSL/HTTPS"
msgstr "SSL/HTTPS 활성화"

msgid "Enable Scanner"
msgstr "스캐너 활성화"

msgid "Enable Scanner Module"
msgstr "스캐너 모듈 활성화"

msgid "Enable Scheduled Scans"
msgstr "예약 검색 활성화"

msgid "Enable ServiceNow"
msgstr "ServiceNow 활성화"

msgid "Enable Slack"
msgstr "Slack 활성화"

msgid "Enable Teams"
msgstr "팀 활성화"

msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증 활성화"

msgid "Enable WAF"
msgstr "WAF 활성화"

msgid "Enable WAF Module"
msgstr "WAF 모듈 활성화"

msgid "Enable WAF protection"
msgstr "WAF 보호 활성화"

msgid "Enable Web Application Firewall"
msgstr "웹 애플리케이션 방화벽 활성화"

msgid "Enable Web Application Firewall protection."
msgstr "웹 애플리케이션 방화벽 보호를 활성화합니다."

msgid "Enable and configure security modules for your site."
msgstr "사이트에 대한 보안 모듈을 활성화하고 구성합니다."

msgid "Enable and configure security modules."
msgstr "보안 모듈을 활성화하고 구성합니다."

msgid "Enable captcha protection"
msgstr "보안 문자 보호 활성화"

msgid "Enable country-based blocking"
msgstr "국가 기반 차단 활성화"

msgid "Enable debug logging (for troubleshooting only)"
msgstr "디버그 로깅 활성화(문제 해결용으로만)"

msgid "Enable firewall protection to block attacks"
msgstr "공격을 차단하려면 방화벽 보호를 활성화하세요."

msgid "Enable login rate limiting"
msgstr "로그인 속도 제한 활성화"

msgid "Enable malware scanner"
msgstr "악성 코드 스캐너 활성화"

msgid "Enable or disable security modules."
msgstr "보안 모듈을 활성화하거나 비활성화합니다."

msgid "Enable or disable the entire WAF module."
msgstr "전체 WAF 모듈을 활성화하거나 비활성화합니다."

msgid "Enable or disable the malware scanner."
msgstr "맬웨어 스캐너를 활성화하거나 비활성화합니다."

msgid "Enable or disable the rate limiting module."
msgstr "속도 제한 모듈을 활성화하거나 비활성화합니다."

msgid "Enable or disable two-factor authentication."
msgstr "이중 인증을 활성화하거나 비활성화합니다."

msgid "Enable scheduled scans"
msgstr "예약 검사 활성화"

msgid "Enable vulnerability scanner features"
msgstr "취약점 스캐너 기능 활성화"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Endpoint"
msgstr "엔드포인트"

msgid "Endpoint URL"
msgstr "엔드포인트 URL"

msgid "Enforce Strong Passwords"
msgstr "강력한 비밀번호 시행"

msgid "Enforce strong password requirements"
msgstr "강력한 비밀번호 요구 사항 시행"

msgid "Enforce strong password requirements for all users."
msgstr "모든 사용자에게 강력한 비밀번호 요구 사항을 적용합니다."

msgid "Enforce strong password requirements."
msgstr "강력한 비밀번호 요구사항을 시행하세요."

msgid "Enforces strong password requirements for users. Safe - only affects new passwords."
msgstr "사용자에게 강력한 비밀번호 요구 사항을 적용합니다. 안전함 - 새 비밀번호에만 영향을 미칩니다."

msgid "Enforces strong passwords with minimum length, complexity rules"
msgstr "최소 길이, 복잡성 규칙으로 강력한 비밀번호를 시행합니다."

msgid "Enter 6-digit code to verify setup"
msgstr "6자리 코드를 입력하여 설정을 확인하세요."

msgid "Enter IPs, one per line"
msgstr "IP를 한 줄에 하나씩 입력하세요."

msgid "Enter answer"
msgstr "답변을 입력하세요"

msgid "Enter the code:"
msgstr "코드를 입력하세요:"

msgid "All-in-one WordPress Security Plugin"
msgstr "엔터프라이즈급 WordPress 보안"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Event"
msgstr "이벤트"

msgid "Event Format"
msgstr "이벤트 형식"

msgid "Event Logs"
msgstr "이벤트 로그"

msgid "Event Severity"
msgstr "이벤트 심각도"

msgid "Event Type"
msgstr "이벤트 유형"

msgid "Events"
msgstr "이벤트"

msgid "Events (7 days)"
msgstr "이벤트(7일)"

msgid "Events to Create Tickets"
msgstr "티켓 생성 이벤트"

msgid "Events to Forward"
msgstr "전달할 이벤트"

msgid "Events to Notify"
msgstr "공지할 이벤트"

msgid "Example: GitHub Actions"
msgstr "예: GitHub 작업"

msgid "Example: GitLab CI"
msgstr "예: GitLab CI"

msgid "Example: Jenkins Pipeline"
msgstr "예: 젠킨스 파이프라인"

msgid "Excluded Extensions"
msgstr "제외된 확장자"

msgid "Excluded File Patterns"
msgstr "제외된 파일 패턴"

msgid "Excluded Paths"
msgstr "제외된 경로"

msgid "Excluded Users"
msgstr "제외된 사용자"

msgid "Exclusions"
msgstr "제외"

msgid "Exhaustive file scan"
msgstr "철저한 파일 검사"

msgid "Existing Backups"
msgstr "기존 백업"

msgid "Export CSV"
msgstr "CSV 내보내기"

msgid "Export Settings"
msgstr "내보내기 설정"

msgid "Export your SecureWP360 settings to a JSON file. This includes all module configurations, firewall rules, IP lists, and scan settings."
msgstr "SecureWP360 보안 설정을 JSON 파일로 내보냅니다. 여기에는 모든 모듈 구성, ​​방화벽 규칙, IP 목록 및 검색 설정이 포함됩니다."

msgid "External Scripts & CDN Resources"
msgstr "외부 스크립트 및 CDN 리소스"

msgid "Extra login security"
msgstr "추가 로그인 보안"

msgid "Fail Build on Malware"
msgstr "악성코드 빌드 실패"

msgid "Fail Build on Vulnerabilities"
msgstr "취약점에 대한 빌드 실패"

msgid "Failed"
msgstr "실패"

msgid "Failed 2FA attempts before temporary lockout."
msgstr "임시 잠금 이전에 2FA 시도가 실패했습니다."

msgid "Failed Login"
msgstr "로그인 실패"

msgid "Failed Logins"
msgstr "실패한 로그인"

msgid "Failed login attempt detected"
msgstr "실패한 로그인 시도가 감지되었습니다."

msgid "Failed to register passkey."
msgstr "비밀번호 등록에 실패했습니다."

msgid "Fast execution"
msgstr "빠른 실행"

msgid "Fast security check"
msgstr "빠른 보안 검색"

msgid "Fetches official file checksums from WordPress.org API"
msgstr "WordPress.org API에서 공식 파일 체크섬을 가져옵니다."

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "File Editor"
msgstr "파일 편집기"

msgid "File Hashing:"
msgstr "파일 해싱:"

msgid "File Inclusion"
msgstr "파일 포함"

msgid "File Inclusion Protection"
msgstr "파일 포함 보호"

msgid "File Integrity Check"
msgstr "파일 무결성 검사"

msgid "File Integrity Monitoring"
msgstr "파일 무결성 모니터링"

msgid "File Permissions"
msgstr "파일 권한"

msgid "File Quarantined"
msgstr "격리된 파일"

msgid "File extensions to exclude from scanning (one per line, without dots)."
msgstr "검사에서 제외할 파일 확장자(점 없이 한 줄에 하나씩)."

msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

msgid "Files Scanned"
msgstr "검사된 파일"

msgid "Files Scanned:"
msgstr "검사된 파일:"

msgid "Files are periodically compared against the baseline."
msgstr "파일은 기준선과 주기적으로 비교됩니다."

msgid "Files in quarantine are safely stored and cannot execute."
msgstr "격리된 파일은 안전하게 저장되며 실행할 수 없습니다."

msgid "Files larger than this will be skipped during scanning."
msgstr "이보다 큰 파일은 검사 중에 건너뜁니다."

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

msgid "Firewall & Protection"
msgstr "방화벽 및 보호"

msgid "Firewall Configuration"
msgstr "방화벽 구성"

msgid "Firewall Rules"
msgstr "방화벽 규칙"

msgid "Firewall Settings"
msgstr "방화벽 설정"

msgid "Fix modified files"
msgstr "수정된 파일 수정"

msgid "Flag heavily obfuscated or encoded code."
msgstr "심하게 난독화되거나 인코딩된 코드에 플래그를 지정합니다."

msgid "Force SSL for Admin"
msgstr "관리자에게 SSL 강제 적용"

msgid "Force SSL/HTTPS for admin area (FORCE_SSL_ADMIN)."
msgstr "관리 영역(FORCE_SSL_ADMIN)에 대해 SSL/HTTPS를 강제합니다."

msgid "Force for Admins"
msgstr "관리자를 위한 강제"

msgid "Format:"
msgstr "형식:"

msgid "Forward security events to your Security Information and Event Management (SIEM) platform for centralized logging and analysis."
msgstr "중앙 집중식 로깅 및 분석을 위해 보안 이벤트를 SIEM(보안 정보 및 이벤트 관리) 플랫폼으로 전달하세요."

msgid "Found in Cloudflare dashboard under Overview"
msgstr "개요 아래 Cloudflare 대시보드에서 확인 가능"

msgid "Found in known safe plugin - likely legitimate use"
msgstr "알려진 안전한 플러그인에서 발견됨 - 합법적인 사용 가능성이 높음"

msgid "Found in system directory - may be legitimate"
msgstr "시스템 디렉토리에서 발견됨 - 합법적일 수 있음"

msgid "From Date"
msgstr "날짜부터"

msgid "From Email"
msgstr "이메일에서"

msgid "From Name"
msgstr "이름에서"

msgid "Full HTTP/HTTPS endpoint URL for your SIEM platform."
msgstr "SIEM 플랫폼의 전체 HTTP/HTTPS 엔드포인트 URL입니다."

msgid "Full malware analysis"
msgstr "전체 악성 코드 분석"

msgid "Full malware scan"
msgstr "전체 악성코드 검사"

msgid "Full malware signatures"
msgstr "전체 악성 코드 서명"

msgid "Full site analysis"
msgstr "전체 사이트 분석"

msgid "GDPR, CCPA, HIPAA compliance modules and comprehensive security audit reports."
msgstr "GDPR, CCPA, HIPAA 규정 준수 모듈 및 포괄적인 보안 감사 보고서."

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "General Request Limiting"
msgstr "일반 요청 제한"

msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

msgid "Generate Report"
msgstr "보고서 생성"

msgid "Generate SRI"
msgstr "SRI 생성"

msgid "Generate from: https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens"
msgstr "생성 위치: https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens"

msgid "Generated"
msgstr "생성됨"

msgid "Generic HTTP Endpoint"
msgstr "일반 HTTP 끝점"

msgid "Generic Proxy"
msgstr "일반 프록시"

msgid "Geo Block"
msgstr "지리적 블록"

msgid "Geo Blocking"
msgstr "지리적 차단"

msgid "Geographic Distribution"
msgstr "지리적 분포"

msgid "Get a free API token from wpscan.com for detailed vulnerability data."
msgstr "자세한 취약점 데이터를 보려면 wpscan.com에서 무료 API 토큰을 받으세요."

msgid "Get instant notifications in your team communication channels when security events occur."
msgstr "보안 이벤트가 발생하면 팀 커뮤니케이션 채널에서 즉시 알림을 받으세요."

msgid "Get latest scan status"
msgstr "최신 스캔 상태 가져오기"

msgid "Get scan results (JSON)"
msgstr "스캔 결과 가져오기(JSON)"

msgid "Get your keys from Google reCAPTCHA or Cloudflare Turnstile dashboard."
msgstr "Google reCAPTCHA 또는 Cloudflare Turnstile 대시보드에서 키를 받으세요."

msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

msgid "Google reCAPTCHA v2"
msgstr "구글 reCAPTCHA v2"

msgid "Google reCAPTCHA v3"
msgstr "구글 reCAPTCHA v3"

msgid "Grace Period"
msgstr "유예기간"

msgid "Grade"
msgstr "등급"

msgid "GraphQL Security"
msgstr "GraphQL 보안"

msgid "GraphQL introspection is disabled."
msgstr "GraphQL 내부 검사가 비활성화되었습니다."

msgid "GraphQL rate limit exceeded. Limit: %d queries per minute."
msgstr "GraphQL 속도 제한을 초과했습니다. 제한: 분당 %d개 쿼리."

msgid "HTTP Security Headers"
msgstr "HTTP 보안 헤더"

msgid "HTTP Strict Transport Security (HSTS)"
msgstr "HTTP 엄격한 전송 보안(HSTS)"

msgid "HTTP headers"
msgstr "HTTP 헤더"

msgid "Handle"
msgstr "손잡이"

msgid "Hard"
msgstr "하드"

msgid "Hard (includes multiplication)"
msgstr "어려움(곱셈 포함)"

msgid "Harden Site"
msgstr "강화 사이트"

msgid "Hardening"
msgstr "경화"

msgid "Hardening Options"
msgstr "강화 옵션"

msgid "Headers"
msgstr "헤더"

msgid "Help & Documentation"
msgstr "도움말 및 문서"

msgid "Heuristic Analysis"
msgstr "휴리스틱 분석"

msgid "Heuristic pattern detection"
msgstr "휴리스틱 패턴 감지"

msgid "Hide Login"
msgstr "로그인 숨기기"

msgid "Hide Login Page"
msgstr "로그인 페이지 숨기기"

msgid "Hide Login URL"
msgstr "로그인 URL 숨기기"

msgid "Hide Login URL:"
msgstr "로그인 URL 숨기기:"

msgid "Hide WP Version"
msgstr "WP 버전 숨기기"

msgid "Hide WordPress Login URL"
msgstr "WordPress 로그인 URL 숨기기"

msgid "Hide WordPress Version"
msgstr "WordPress 버전 숨기기"

msgid "Hide WordPress version from source code"
msgstr "소스 코드에서 WordPress 버전 숨기기"

msgid "Hide default login URLs"
msgstr "기본 로그인 URL 숨기기"

msgid "Hide wp-admin"
msgstr "wp-admin 숨기기"

msgid "Hide wp-admin and wp-login.php from attackers."
msgstr "공격자로부터 wp-admin 및 wp-login.php를 숨깁니다."

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "High (Maximum detection)"
msgstr "높음(최대 감지)"

msgid "High Security (more checks, slower)"
msgstr "높은 보안(검사 횟수가 많을수록 느려짐)"

msgid "High number of blocked attacks recently"
msgstr "최근 차단된 공격 수가 많아"

msgid "High or Above"
msgstr "높거나 그 이상"

msgid "High-Severity Threats"
msgstr "심각도가 높은 위협"

msgid "High-risk areas only"
msgstr "고위험 지역에만 해당"

msgid "High-scoring threat detected by AI analysis"
msgstr "AI 분석으로 탐지된 높은 점수의 위협"

msgid "Higher sensitivity may produce more false positives."
msgstr "민감도가 높을수록 잘못된 긍정이 더 많이 발생할 수 있습니다."

msgid "Highest"
msgstr "최고"

msgid "Hold Ctrl/Cmd to select multiple countries."
msgstr "여러 국가를 선택하려면 Ctrl/Cmd를 누르세요."

msgid "Host"
msgstr "호스트"

msgid "Hourly"
msgstr "시간별"

msgid "How 2FA Works"
msgstr "2FA 작동 방식"

msgid "How Core Repair Works"
msgstr "코어 수리 작동 방식"

msgid "How Self-Protection Works"
msgstr "자기 보호의 작동 방식"

msgid "How long to block an IP after exceeding attempts."
msgstr "시도 횟수를 초과한 후 IP를 차단하는 데 걸리는 시간입니다."

msgid "How long to block an IP after rate limit exceeded."
msgstr "속도 제한을 초과한 후 IP를 차단하는 데 걸리는 시간입니다."

msgid "How long to keep old reports (30-365 days)"
msgstr "이전 보고서를 보관하는 기간(30~365일)"

msgid "IBM QRadar"
msgstr "IBM QRadar"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "IP Access Control"
msgstr "IP 접근 제어"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

msgid "IP Blocking"
msgstr "IP 차단"

msgid "IP Configuration"
msgstr "IP 구성"

msgid "IP Lockout"
msgstr "IP 잠금"

msgid "IP Lockouts (brute force attempts)"
msgstr "IP 잠금(무차별 대입 시도)"

msgid "IP Management"
msgstr "IP 관리"

msgid "IP Whitelist"
msgstr "IP 화이트리스트"

msgid "IPs that bypass rate limiting."
msgstr "속도 제한을 우회하는 IP입니다."

msgid "IPs that will always be blocked."
msgstr "항상 차단되는 IP입니다."

msgid "IPs that will never be blocked."
msgstr "절대로 차단되지 않는 IP입니다."

msgid "Identifies modified or missing files"
msgstr "수정되거나 누락된 파일을 식별합니다."

msgid "Image Selection"
msgstr "이미지 선택"

msgid "Immediate action required"
msgstr "즉각적인 조치가 필요함"

msgid "Impact Level"
msgstr "영향 수준"

msgid "Import Settings"
msgstr "가져오기 설정"

msgid "Import settings from a previously exported JSON file. This will overwrite your current settings."
msgstr "이전에 내보낸 JSON 파일에서 설정을 가져옵니다. 현재 설정을 덮어쓰게 됩니다."

msgid "Import/Export"
msgstr "가져오기/내보내기"

msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

msgid "Incident"
msgstr "사건"

msgid "Include GDPR Checks"
msgstr "GDPR 검사 포함"

msgid "Include IP whitelist/blacklist"
msgstr "IP 화이트리스트/블랙리스트 포함"

msgid "Include Performance Metrics"
msgstr "성과 지표 포함"

msgid "Include Security Checks"
msgstr "보안 검사 포함"

msgid "Include Threat Summary"
msgstr "위협 요약 포함"

msgid "Include last scan results"
msgstr "마지막 스캔 결과 포함"

msgid "Include security logs (last 30 days)"
msgstr "보안 로그 포함(지난 30일)"

msgid "Incorrect captcha answer. Please go back and try again."
msgstr "보안 문자 답변이 잘못되었습니다. 돌아가서 다시 시도해 주세요."

msgid "Incorrect captcha answer. Please try again."
msgstr "보안 문자 답변이 잘못되었습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Index name or source identifier for event categorization."
msgstr "이벤트 분류를 위한 인덱스 이름 또는 소스 식별자입니다."

msgid "Index/Source"
msgstr "색인/소스"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Information Disclosure"
msgstr "정보공개"

msgid "Initializing..."
msgstr "초기화 중..."

msgid "Instance Name"
msgstr "인스턴스 이름"

msgid "Integrate security scanning into your continuous integration and deployment pipelines."
msgstr "지속적인 통합 및 배포 파이프라인에 보안 검색을 통합합니다."

msgid "Integrate security scanning into your deployment pipeline with webhooks and API access."
msgstr "웹후크 및 API 액세스를 통해 보안 검사를 배포 파이프라인에 통합하세요."

msgid "Integrates with CDN services. Configure CDN credentials before enabling."
msgstr "CDN 서비스와 통합됩니다. 활성화하기 전에 CDN 자격 증명을 구성하십시오."

msgid "Integrations"
msgstr "통합"

msgid "Integrity Check Results"
msgstr "무결성 검사 결과"

msgid "Integrity Checks:"
msgstr "무결성 검사:"

msgid "Integrity Status"
msgstr "무결성 상태"

msgid "Invalid JWT token."
msgstr "JWT 토큰이 잘못되었습니다."

msgid "Invalid credentials."
msgstr "자격 증명이 잘못되었습니다."

msgid "Invalid verification code."
msgstr "인증 코드가 잘못되었습니다."

msgid "Isolate threats"
msgstr "위협 격리"

msgid "Isolates suspicious files without deleting. Safe - files can be restored."
msgstr "의심스러운 파일을 삭제하지 않고 격리합니다. 안전 - 파일을 복원할 수 있습니다."

msgid "Issue Type"
msgstr "이슈 유형"

msgid "Issues Found"
msgstr "발견된 문제"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "JSON format. Example: {\"Authorization\": \"Bearer TOKEN\", \"Content-Type\": \"application/json\"}"
msgstr "JSON 형식. 예: {\"Authorization\": \"Bearer TOKEN\", \"Content-Type\": \"application/json\"}"

msgid "Jira Cloud URL"
msgstr "Jira 클라우드 URL"

msgid "Jira Integration"
msgstr "Jira 통합"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "Keep logs of all blocked requests for analysis."
msgstr "분석을 위해 차단된 모든 요청에 대한 로그를 보관합니다."

msgid "Keep logs of all rate limit violations for analysis."
msgstr "분석을 위해 모든 비율 제한 위반에 대한 로그를 보관합니다."

msgid "Keep your malware signatures up to date for best protection."
msgstr "최상의 보호를 위해 맬웨어 서명을 최신 상태로 유지하세요."

msgid "Known Countries"
msgstr "알려진 국가"

msgid "Known vulnerability found in installed plugin"
msgstr "설치된 플러그인에서 알려진 취약점이 발견되었습니다."

msgid "LEEF (Log Event Extended Format)"
msgstr "LEEF(로그 이벤트 확장 형식)"

msgid "Last 30 Days"
msgstr "지난 30일"

msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "지난 7일"

msgid "Last 90 Days"
msgstr "지난 90일"

msgid "Last Learned"
msgstr "마지막 학습"

msgid "Last Scan"
msgstr "마지막 스캔"

msgid "Last Scan:"
msgstr "마지막 스캔:"

msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

msgid "Last used: %s"
msgstr "마지막 사용: %s"

msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

msgid "Learning - Log only, no blocking"
msgstr "학습 - 기록만 가능, 차단 없음"

msgid "Learning Period"
msgstr "학습기간"

msgid "Learning..."
msgstr "학습 중..."

msgid "Leave blank to use admin email."
msgstr "관리자 이메일을 사용하려면 비워두세요."

msgid "Likely safe - verify if needed"
msgstr "안전할 가능성이 높음 - 필요한 경우 확인"

msgid "Limit REST API access to authenticated users"
msgstr "인증된 사용자에게 REST API 액세스 제한"

msgid "Limit comment submissions to prevent spam."
msgstr "스팸을 방지하려면 댓글 제출을 제한하세요."

msgid "Limit excessive requests from a single IP address."
msgstr "단일 IP 주소의 과도한 요청을 제한하세요."

msgid "Limit login attempts"
msgstr "로그인 시도 제한"

msgid "Limit login attempts to prevent brute force attacks"
msgstr "무차별 대입 공격을 방지하기 위해 로그인 시도 제한"

msgid "Limit request rates to prevent abuse and DDoS attacks."
msgstr "남용 및 DDoS 공격을 방지하기 위해 요청 속도를 제한합니다."

msgid "Limit request rates to prevent abuse."
msgstr "남용을 방지하기 위해 요청 속도를 제한하십시오."

msgid "Limits login attempts to prevent brute force attacks. Safe - only affects failed login attempts."
msgstr "무차별 공격을 방지하기 위해 로그인 시도를 제한합니다. 안전 - 실패한 로그인 시도에만 영향을 미칩니다."

msgid "List known vulnerabilities"
msgstr "알려진 취약점 나열"

msgid "Live Traffic"
msgstr "실시간 교통"

msgid "Live Traffic Monitor"
msgstr "실시간 교통 모니터"

msgid "Loading CDN status..."
msgstr "CDN 상태 로드 중..."

msgid "Loading alerts..."
msgstr "알림 로드 중..."

msgid "Loading analytics data..."
msgstr "분석 데이터 로드 중..."

msgid "Loading backups..."
msgstr "백업 로드 중..."

msgid "Loading blocked IPs..."
msgstr "차단된 IP 로드 중..."

msgid "Loading countries..."
msgstr "국가 로드 중..."

msgid "Loading database information..."
msgstr "데이터베이스 정보 로드 중..."

msgid "Loading geographic data..."
msgstr "지리 데이터 로드 중..."

msgid "Loading logs..."
msgstr "로그 로드 중..."

msgid "Loading notifications..."
msgstr "알림 로드 중..."

msgid "Loading optimization stats..."
msgstr "최적화 통계 로드 중..."

msgid "Loading protection status..."
msgstr "보호 상태 로드 중..."

msgid "Loading quarantined files..."
msgstr "격리된 파일 로드 중..."

msgid "Loading referrers..."
msgstr "리퍼러 로드 중..."

msgid "Loading threat detections..."
msgstr "위협 감지 로드 중..."

msgid "Loading top pages..."
msgstr "상위 페이지 로드 중..."

msgid "Loading traffic data..."
msgstr "교통 데이터 로드 중..."

msgid "Lock out after this many failed attempts."
msgstr "여러 번 시도에 실패하면 잠깁니다."

msgid "Lockout Duration"
msgstr "잠금 기간"

msgid "Lockout period after max failed 2FA attempts."
msgstr "최대 2FA 시도 실패 후 잠금 기간."

msgid "Log Allowed Requests"
msgstr "허용된 요청 기록"

msgid "Log Blocked Requests"
msgstr "차단된 요청 기록"

msgid "Log Failed Login Attempts"
msgstr "실패한 로그인 시도 기록"

msgid "Log Logouts"
msgstr "로그아웃 로그"

msgid "Log Media Uploads"
msgstr "로그 미디어 업로드"

msgid "Log Option Changes"
msgstr "로그 옵션 변경 사항"

msgid "Log Plugin Changes"
msgstr "플러그인 변경 사항 기록"

msgid "Log Post/Page Changes"
msgstr "게시물/페이지 변경 사항 기록"

msgid "Log Profile Changes"
msgstr "프로필 변경 사항 기록"

msgid "Log Rate Limit Violations"
msgstr "로그 속도 제한 위반"

msgid "Log Retention"
msgstr "로그 보존"

msgid "Log Role Changes"
msgstr "역할 변경 사항 기록"

msgid "Log Successful Logins"
msgstr "성공적인 로그인 기록"

msgid "Log Theme Changes"
msgstr "로그 테마 변경 사항"

msgid "Log User Creation/Deletion"
msgstr "로그 사용자 생성/삭제"

msgid "Log all requests that pass WAF checks (high disk usage)."
msgstr "WAF 검사(높은 디스크 사용량)를 통과한 모든 요청을 기록합니다."

msgid "Logging"
msgstr "로깅"

msgid "Logging & Monitoring"
msgstr "로깅 및 모니터링"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Login & Authentication"
msgstr "로그인 및 인증"

msgid "Login Activity"
msgstr "로그인 활동"

msgid "Login Attempt Window"
msgstr "로그인 시도 창"

msgid "Login Attempts"
msgstr "로그인 시도"

msgid "Login CAPTCHA"
msgstr "로그인 보안 문자"

msgid "Login Captcha"
msgstr "로그인 보안 문자"

msgid "Login Form"
msgstr "로그인 양식"

msgid "Login Lockout Duration"
msgstr "로그인 잠금 기간"

msgid "Login Protection"
msgstr "로그인 보호"

msgid "Login Rate Limiting"
msgstr "로그인 속도 제한"

msgid "Login Security"
msgstr "로그인 보안"

msgid "Login Slug"
msgstr "로그인 슬러그"

msgid "Login URL Settings"
msgstr "로그인 URL 설정"

msgid "Login form"
msgstr "로그인 양식"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Logouts"
msgstr "로그아웃"

msgid "Logs"
msgstr "로그"

msgid "Logs older than this are automatically purged daily."
msgstr "이보다 오래된 로그는 매일 자동으로 삭제됩니다."

msgid "Logs security events for review. Safe - only records activity."
msgstr "검토를 위해 보안 이벤트를 기록합니다. 안전 - 활동만 기록합니다."

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Low (Less false positives)"
msgstr "낮음(오탐률 감소)"

msgid "Low Impact (fewer checks, faster)"
msgstr "낮은 영향(검사 횟수가 적고 빠름)"

msgid "Lowercase letter (a-z)"
msgstr "소문자(a-z)"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Maintenance and diagnostic tools for your site."
msgstr "귀하의 사이트를 위한 유지 관리 및 진단 도구입니다."

msgid "Make sure to remember your custom login URL!"
msgstr "사용자 정의 로그인 URL을 기억하세요!"

msgid "Malware & Scanning"
msgstr "악성코드 및 검사"

msgid "Malware Definitions"
msgstr "악성 코드 정의"

msgid "Malware Found"
msgstr "악성코드 발견"

msgid "Malware Scanner"
msgstr "악성 코드 스캐너"

msgid "Malware detected during file scanning"
msgstr "파일 검사 중 악성코드가 감지되었습니다"

msgid "Manage Notifications"
msgstr "알림 관리"

msgid "Manage quarantined threats. Review, restore, or permanently delete files."
msgstr "격리된 위협을 관리합니다. 파일을 검토, 복원 또는 영구적으로 삭제합니다."

msgid "Mandatory for Roles"
msgstr "역할에 필수"

msgid "Manual review recommended"
msgstr "직접 검토 권장"

msgid "Mark All Read"
msgstr "모두 읽은 것으로 표시"

msgid "Mark All as Read"
msgstr "모두 읽음으로 표시"

msgid "Master switch to enable or disable all activity logging."
msgstr "모든 활동 로깅을 활성화하거나 비활성화하는 마스터 스위치입니다."

msgid "Math Question"
msgstr "수학 문제"

msgid "Max Attempts"
msgstr "최대 시도 횟수"

msgid "Max Failed Attempts"
msgstr "최대 시도 실패 횟수"

msgid "Max File Size"
msgstr "최대 파일 크기"

msgid "Max Login Attempts"
msgstr "최대 로그인 시도 횟수"

msgid "Max Query String Length"
msgstr "최대 쿼리 문자열 길이"

msgid "Max Request Size"
msgstr "최대 요청 크기"

msgid "Max Requests"
msgstr "최대 요청"

msgid "Maximum AJAX requests per minute per IP."
msgstr "IP당 분당 최대 AJAX 요청입니다."

msgid "Maximum API requests per minute per IP."
msgstr "IP당 분당 최대 API 요청 수입니다."

msgid "Maximum failed login attempts before lockout."
msgstr "잠금 전 최대 로그인 시도 실패 횟수입니다."

msgid "Maximum page requests per minute per IP."
msgstr "IP당 분당 최대 페이지 요청 수입니다."

msgid "Maximum request body size to scan. Larger requests will be skipped."
msgstr "스캔할 최대 요청 본문 크기입니다. 더 큰 요청은 건너뜁니다."

msgid "Maximum requests allowed per minute per IP."
msgstr "IP당 분당 허용되는 최대 요청 수입니다."

msgid "Maximum search requests per minute to prevent database exhaustion."
msgstr "데이터베이스 고갈을 방지하기 위한 분당 최대 검색 요청 수입니다."

msgid "Maximum time for a single scan operation."
msgstr "단일 스캔 작업의 최대 시간입니다."

msgid "Maximum time for malware scans before timeout."
msgstr "시간 초과 전 맬웨어 검사의 최대 시간입니다."

msgid "Media Uploads"
msgstr "미디어 업로드"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Medium (Balanced)"
msgstr "중간(균형)"

msgid "Medium (addition/subtraction)"
msgstr "중간(덧셈/뺄셈)"

msgid "Medium or Above"
msgstr "중간 이상"

msgid "Memory Limit"
msgstr "메모리 제한"

msgid "Memory allocated for scanning operations."
msgstr "스캔 작업에 할당된 메모리입니다."

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Method"
msgstr "방법"

msgid "Microsoft Teams Integration"
msgstr "Microsoft 팀 통합"

msgid "Minimum %d characters"
msgstr "최소 %d자"

msgid "Minimum Length"
msgstr "최소 길이"

msgid "Minimum Severity to Fail"
msgstr "실패할 최소 심각도"

msgid "Minimum password length (8-32 characters)"
msgstr "최소 비밀번호 길이(8~32자)"

msgid "Mode"
msgstr "모드"

msgid "Module Controls"
msgstr "모듈 제어"

msgid "Modules"
msgstr "모듈"

msgid "Monitor External Scripts"
msgstr "외부 스크립트 모니터링"

msgid "Monitor Mode (Log Only)"
msgstr "모니터 모드(로그만)"

msgid "Monitor plugin files for changes"
msgstr "플러그인 파일의 변경 사항 모니터링"

msgid "Monitor real-time site traffic."
msgstr "실시간 사이트 트래픽을 모니터링합니다."

msgid "Monitor real-time traffic"
msgstr "실시간 트래픽 모니터링"

msgid "Monitor real-time traffic and visitor activity."
msgstr "실시간 트래픽 및 방문자 활동을 모니터링합니다."

msgid "Monitor visitor trends, page views, and traffic patterns over time."
msgstr "시간 경과에 따른 방문자 추세, 페이지 조회수, 트래픽 패턴을 모니터링하세요."

msgid "Monitoring & Alerts"
msgstr "모니터링 및 경고"

msgid "Monitors real-time traffic. Safe - only tracks visits."
msgstr "실시간 트래픽을 모니터링합니다. 안전 - 방문만 추적합니다."

msgid "Monthly"
msgstr "월간"

msgid "Most Active Users"
msgstr "가장 활동적인 사용자"

msgid "Moves suspicious files to a protected directory."
msgstr "의심스러운 파일을 보호된 디렉터리로 이동합니다."

msgid "NPM Dependencies"
msgstr "NPM 종속성"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Need Support?"
msgstr "지원이 필요하십니까?"

msgid "Never"
msgstr "절대로"

msgid "Never expires"
msgstr "만료되지 않음"

msgid "Nexify Security"
msgstr "넥시파이 시큐리티"

msgid "SecureWP360 Captcha (Built-in)"
msgstr "SecureWP360 보안 문자(내장)"

msgid "SecureWP360 Captcha Type"
msgstr "Nexify내 보안 문자 유형"

msgid "SecureWP360"
msgstr "Nexify나의 보안"

msgid "SecureWP360 has detected unauthorized modifications to its files. Please verify your installation."
msgstr "SecureWP360가 해당 파일에 대한 무단 수정을 감지했습니다. 설치를 확인하십시오."

msgid "SecureWP360: You have %d unread security alert(s)."
msgstr "SecureWP360 보안: 읽지 않은 보안 경고가 %d개 있습니다."

msgid "Next Update"
msgstr "다음 업데이트"

msgid "No Grace Period"
msgstr "유예 기간 없음"

msgid "No Recent Activity"
msgstr "최근 활동 없음"

msgid "No SRI"
msgstr "SRI 없음"

msgid "No activity recorded yet. Activity will appear here once users start performing actions."
msgstr "아직 기록된 활동이 없습니다. 사용자가 작업 수행을 시작하면 여기에 활동이 표시됩니다."

msgid "No content changes recorded yet."
msgstr "아직 기록된 콘텐츠 변경사항이 없습니다."

msgid "No countries selected yet."
msgstr "아직 선택된 국가가 없습니다."

msgid "No data available"
msgstr "데이터가 없습니다"

msgid "No event data available yet."
msgstr "아직 이벤트 데이터가 없습니다."

msgid "No files in quarantine."
msgstr "격리된 파일이 없습니다."

msgid "No geographic data available"
msgstr "사용 가능한 지역 데이터가 없습니다."

msgid "No login activity recorded yet."
msgstr "아직 기록된 로그인 활동이 없습니다."

msgid "No passkeys registered yet."
msgstr "아직 등록된 비밀번호가 없습니다."

msgid "No reports available."
msgstr "사용 가능한 보고서가 없습니다."

msgid "No scan has been run yet"
msgstr "아직 검사가 실행되지 않았습니다."

msgid "No scan results available. Click \"Run Scan\" to analyze your dependencies."
msgstr "스캔 결과가 없습니다. 종속성을 분석하려면 \"검사 실행\"을 클릭하세요."

msgid "No scan results available. Run a scan to check for vulnerabilities."
msgstr "스캔 결과가 없습니다. 스캔을 실행하여 취약점을 확인하세요."

msgid "No security recommendations at this time. Your site is well protected."
msgstr "현재로서는 보안 권장 사항이 없습니다. 귀하의 사이트는 잘 보호되어 있습니다."

msgid "No severity data available."
msgstr "심각도 데이터가 없습니다."

msgid "No suspicious IPs detected."
msgstr "의심스러운 IP가 감지되지 않았습니다."

msgid "No system events recorded yet."
msgstr "아직 기록된 시스템 이벤트가 없습니다."

msgid "No threats detected yet."
msgstr "아직 감지된 위협이 없습니다."

msgid "No user activity recorded yet."
msgstr "아직 기록된 사용자 활동이 없습니다."

msgid "No user activity yet."
msgstr "아직 사용자 활동이 없습니다."

msgid "Not Active"
msgstr "비활성"

msgid "Not Enabled"
msgstr "활성화되지 않음"

msgid "Not checked yet"
msgstr "아직 확인되지 않음"

msgid "Not scheduled"
msgstr "예정되지 않음"

msgid "Note:"
msgstr "참고:"

msgid "Notification Email"
msgstr "알림 이메일"

msgid "Notification Settings"
msgstr "알림 설정"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Notify on Lockout"
msgstr "잠금 알림"

msgid "Notify users when 2FA is enabled/disabled on their account."
msgstr "계정에서 2FA가 활성화/비활성화되면 사용자에게 알립니다."

msgid "Number (0-9)"
msgstr "숫자(0-9)"

msgid "Number of Backup Codes"
msgstr "백업 코드 수"

msgid "Number of backup codes to generate per user."
msgstr "사용자당 생성할 백업 코드 수입니다."

msgid "Number of failed login attempts before lockout."
msgstr "잠금 전 실패한 로그인 시도 횟수입니다."

msgid "Number of lockouts before permanent ban."
msgstr "영구 금지 전 잠금 횟수입니다."

msgid "Number of rule violations before automatic blocking."
msgstr "자동 차단 전 규칙 위반 횟수입니다."

msgid "Object"
msgstr "물체"

msgid "On next login, enter password + 6-digit code"
msgstr "다음 로그인 시 비밀번호 + 6자리 코드를 입력하세요."

msgid "Once Weekly"
msgstr "매주 1회"

msgid "One IP per line"
msgstr "한 줄에 하나의 IP"

msgid "One IP per line. Proxy IPs allowed to send X-Forwarded-For headers (e.g., Cloudflare, load balancers)."
msgstr "한 줄에 하나의 IP입니다. X-Forwarded-For 헤더(예: Cloudflare, 부하 분산 장치)를 보낼 수 있는 프록시 IP입니다."

msgid "One IP per line. These IPs bypass all rate limits."
msgstr "한 줄에 하나의 IP입니다. 이러한 IP는 모든 속도 제한을 우회합니다."

msgid "One IP per line. These IPs will be immediately blocked. Example: 123.45.67.89"
msgstr "한 줄에 하나의 IP입니다. 해당 IP는 즉시 차단됩니다. 예: 123.45.67.89"

msgid "One IP per line. These IPs will bypass WAF checks."
msgstr "한 줄에 하나의 IP입니다. 이러한 IP는 WAF 검사를 우회합니다."

msgid "One IP per line. These IPs will bypass all WAF rules. Example: 192.168.1.1, 10.0.0.0/8"
msgstr "한 줄에 하나의 IP입니다. 이러한 IP는 모든 WAF 규칙을 우회합니다. 예: 192.168.1.1, 10.0.0.0/8"

msgid "One path per line. Absolute paths to additional directories to scan."
msgstr "한 줄에 하나의 경로가 있습니다. 스캔할 추가 디렉터리에 대한 절대 경로입니다."

msgid "One path per line. Directories to skip during scans."
msgstr "한 줄에 하나의 경로가 있습니다. 스캔 중에 건너뛸 디렉터리입니다."

msgid "One pattern per line. Regex patterns for files to exclude (e.g., .*\.min\.js)."
msgstr "One pattern per line. Regex patterns for files to exclude (e.g., .*.min.js)."

msgid "One per line. Block specific user agents. Example: bad-bot, scraper"
msgstr "한 줄에 하나씩. 특정 사용자 에이전트를 차단합니다. 예: 불량 봇, 스크레이퍼"

msgid "One per line. User agents in this list will bypass WAF checks. Example: Googlebot, good-service-bot"
msgstr "한 줄에 하나씩. 이 목록의 사용자 에이전트는 WAF 검사를 우회합니다. 예: Googlebot, good-service-bot"

msgid "One username per line"
msgstr "한 줄에 하나의 사용자 이름"

msgid "Open Settings"
msgstr "설정 열기"

msgid "Operating Systems"
msgstr "운영 체제"

msgid "Operation Mode"
msgstr "작동 모드"

msgid "Optimize Database"
msgstr "데이터베이스 최적화"

msgid "Optimize and secure your database."
msgstr "데이터베이스를 최적화하고 보호하세요."

msgid "Option Changes"
msgstr "옵션 변경"

msgid "Optional for All Users"
msgstr "모든 사용자에 대한 선택 사항"

msgid "Optional: Send scan results to your CI/CD platform."
msgstr "선택 사항: 스캔 결과를 CI/CD 플랫폼으로 보냅니다."

msgid "Original Path"
msgstr "원래 경로"

msgid "Outdated"
msgstr "구식"

msgid "Overhead"
msgstr "간접비"

msgid "Override the language for the plugin interface. Supported languages: %d"
msgstr "플러그인 인터페이스의 언어를 재정의합니다. 지원되는 언어: %d"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 버전"

msgid "Package"
msgstr "패키지"

msgid "Page Requests per Minute"
msgstr "분당 페이지 요청"

msgid "Page Views"
msgstr "페이지 조회수"

msgid "Page not found."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

msgid "Passkey Authentication"
msgstr "패스키 인증"

msgid "Passkey name (e.g., MacBook Touch ID)"
msgstr "암호 키 이름(예: MacBook Touch ID)"

msgid "Passkey registered successfully!"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 등록되었습니다!"

msgid "Passkeys are not supported in this browser."
msgstr "이 브라우저에서는 암호 키가 지원되지 않습니다."

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Password Expiry"
msgstr "비밀번호 만료"

msgid "Password Policies"
msgstr "비밀번호 정책"

msgid "Password Policy"
msgstr "비밀번호 정책"

msgid "Password Requirements"
msgstr "비밀번호 요구 사항"

msgid "Password Requirements:"
msgstr "비밀번호 요구사항:"

msgid "Password Reset Form"
msgstr "비밀번호 재설정 양식"

msgid "Password Resets"
msgstr "비밀번호 재설정"

msgid "Password must be at least %d characters long."
msgstr "비밀번호는 %d자 이상이어야 합니다."

msgid "Password must contain at least one lowercase letter."
msgstr "비밀번호에는 소문자가 하나 이상 포함되어야 합니다."

msgid "Password must contain at least one number."
msgstr "비밀번호에는 숫자가 하나 이상 포함되어야 합니다."

msgid "Password must contain at least one special character."
msgstr "비밀번호에는 특수 문자가 하나 이상 포함되어야 합니다."

msgid "Password must contain at least one uppercase letter."
msgstr "비밀번호에는 대문자가 하나 이상 포함되어야 합니다."

msgid "Password policy"
msgstr "비밀번호 정책"

msgid "Password reset form"
msgstr "비밀번호 재설정 양식"

msgid "Paths to exclude from scanning (relative to WordPress root). One per line."
msgstr "검사에서 제외할 경로(WordPress 루트 기준) 한 줄에 하나씩."

msgid "Peak Activity Insights"
msgstr "피크 활동 통찰력"

msgid "Peak Hour"
msgstr "피크시간"

msgid "Peak Traffic Hours"
msgstr "교통량이 가장 많은 시간"

msgid "Performance Mode"
msgstr "성능 모드"

msgid "Performance Settings"
msgstr "성능 설정"

msgid "Periodic Reports"
msgstr "정기 보고서"

msgid "Permanent"
msgstr "영구"

msgid "Permanent Ban Threshold"
msgstr "영구 금지 임계값"

msgid "Permanently removes the file."
msgstr "파일을 영구적으로 제거합니다."

msgid "Please solve the math captcha."
msgstr "수학 보안문자를 풀어주세요."

msgid "Plugin"
msgstr "플러그인"

msgid "Plugin & Theme analysis"
msgstr "플러그인 및 테마 분석"

msgid "Plugin Language"
msgstr "플러그인 언어"

msgid "Plugin Last Updated"
msgstr "플러그인 마지막 업데이트"

msgid "Plugin Options"
msgstr "플러그인 옵션"

msgid "Plugin Self-Protection"
msgstr "플러그인 자체 보호"

msgid "Plugin Version"
msgstr "플러그인 버전"

msgid "Plugin Vulnerabilities"
msgstr "플러그인 취약점"

msgid "Plugin files cannot be edited via WordPress."
msgstr "플러그인 파일은 WordPress를 통해 편집할 수 없습니다."

msgid "Plugin integrity"
msgstr "플러그인 무결성"

msgid "Plugin protection"
msgstr "플러그인 보호"

msgid "Plugin/theme CVEs"
msgstr "플러그인/테마 CVE"

msgid "Plugin/theme activations, updates, option changes, and exports."
msgstr "플러그인/테마 활성화, 업데이트, 옵션 변경 및 내보내기."

msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

msgid "Plugins Activated"
msgstr "플러그인 활성화됨"

msgid "Plugins Deactivated"
msgstr "플러그인이 비활성화되었습니다."

msgid "Plugins Updated"
msgstr "플러그인 업데이트됨"

msgid "Post/page edits, publishing, media uploads, and content deletion."
msgstr "게시물/페이지 편집, 게시, 미디어 업로드 및 콘텐츠 삭제."

msgid "Posts Created"
msgstr "작성된 게시물"

msgid "Posts Published"
msgstr "게시된 게시물"

msgid "Posts Updated"
msgstr "게시물이 업데이트되었습니다."

msgid "Potential security threat detected"
msgstr "잠재적인 보안 위협이 감지되었습니다."

msgid "Prevent XML-RPC attacks and brute force attempts"
msgstr "XML-RPC 공격 및 무차별 공격 시도 방지"

msgid "Prevent access to directories outside the web root."
msgstr "웹 루트 외부 디렉터리에 대한 액세스를 방지합니다."

msgid "Prevent attackers from including local server files."
msgstr "공격자가 로컬 서버 파일을 포함하지 못하도록 방지합니다."

msgid "Prevent brute force"
msgstr "무차별 대입 방지"

msgid "Prevent code editing in WordPress admin"
msgstr "WordPress 관리자에서 코드 편집 방지"

msgid "Prevent directory listing via .htaccess"
msgstr ".htaccess를 통한 디렉토리 목록 방지"

msgid "Prevent duplicate alerts within this period."
msgstr "이 기간 내에 중복 알림을 방지하세요."

msgid "Prevent duplicate alerts within this time period. Set to 0 to disable throttling."
msgstr "이 기간 내에 중복 알림을 방지하세요. 제한을 비활성화하려면 0으로 설정합니다."

msgid "Prevent editing plugin files via WordPress editor"
msgstr "WordPress 편집기를 통한 플러그인 파일 편집 방지"

msgid "Prevent inclusion of remote files via URL parameters."
msgstr "URL 매개변수를 통한 원격 파일 포함을 방지합니다."

msgid "Prevent listing directory contents via .htaccess."
msgstr ".htaccess를 통해 디렉토리 내용 나열을 방지합니다."

msgid "Prevent plugin/theme installation from admin panel."
msgstr "관리자 패널에서 플러그인/테마 설치를 방지합니다."

msgid "Prevent text selection and copying on frontend."
msgstr "프런트엔드에서 텍스트 선택 및 복사를 방지합니다."

msgid "Prevent use of commonly breached passwords"
msgstr "자주 위반되는 비밀번호의 사용 방지"

msgid "Prevent user discovery via /wp-json/wp/v2/users endpoint."
msgstr "/wp-json/wp/v2/users 엔드포인트를 통해 사용자 검색을 방지합니다."

msgid "Prevents unauthorized modification of security plugin files"
msgstr "보안 플러그인 파일의 무단 수정을 방지합니다."

msgid "Primary email address for security alerts."
msgstr "보안 경고를 위한 기본 이메일 주소입니다."

msgid "Priority"
msgstr "우선 사항"

msgid "Proactive security suggestions and automated hardening recommendations."
msgstr "사전 예방적인 보안 제안 및 자동화된 강화 권장 사항."

msgid "Problem"
msgstr "문제"

msgid "Profile Updates"
msgstr "프로필 업데이트"

msgid "Profile changes, role changes, user creation, and deletion events."
msgstr "프로필 변경, 역할 변경, 사용자 생성 및 삭제 이벤트."

msgid "Project Key"
msgstr "프로젝트 키"

msgid "Protect against Cross-Site Request Forgery."
msgstr "교차 사이트 요청 위조로부터 보호합니다."

msgid "Protect against Cross-Site Scripting (XSS) attacks."
msgstr "XSS(교차 사이트 스크립팅) 공격으로부터 보호합니다."

msgid "Protect against SQL injection attacks in GET/POST parameters."
msgstr "GET/POST 매개변수에서 SQL 주입 공격으로부터 보호합니다."

msgid "Protect against SQL injection, XSS, RFI, and other attacks."
msgstr "SQL 주입, XSS, RFI 및 기타 공격으로부터 보호합니다."

msgid "Protect against brute force and DoS attacks by limiting request frequency per IP address."
msgstr "IP 주소당 요청 빈도를 제한하여 무차별 대입 및 DoS 공격으로부터 보호합니다."

msgid "Protect login and registration forms from automated bot attacks."
msgstr "자동화된 봇 공격으로부터 로그인 및 등록 양식을 보호합니다."

msgid "Protect login and registration forms with math-based captcha."
msgstr "수학 기반 보안 문자로 로그인 및 등록 양식을 보호하세요."

msgid "Protect plugin files from tampering."
msgstr "플러그인 파일이 변조되지 않도록 보호하세요."

msgid "Protect the security plugin from tampering and unauthorized modifications."
msgstr "변조 및 무단 수정으로부터 보안 플러그인을 보호하세요."

msgid "Protect your login page from brute force attacks."
msgstr "무차별 대입 공격으로부터 로그인 페이지를 보호하세요."

msgid "Protect your site from malicious traffic and attacks."
msgstr "악의적인 트래픽과 공격으로부터 사이트를 보호하세요."

msgid "Protected Forms"
msgstr "보호된 양식"

msgid "Protection Level"
msgstr "보호 수준"

msgid "Protection Mode"
msgstr "보호 모드"

msgid "Protection Rules"
msgstr "보호 규칙"

msgid "Protection Settings"
msgstr "보호 설정"

msgid "Protects REST API with JWT auth, rate limiting, and CORS. Essential for headless WordPress."
msgstr "JWT 인증, 속도 제한 및 CORS를 통해 REST API를 보호합니다. 헤드리스 WordPress에 필수적입니다."

msgid "Protects against SQL injection, XSS, and malicious requests. Safe to enable - only blocks harmful traffic."
msgstr "SQL 주입, XSS 및 악의적인 요청으로부터 보호합니다. 활성화해도 안전합니다. 유해한 트래픽만 차단합니다."

msgid "Protects plugin files from modification. Safe - prevents tampering."
msgstr "플러그인 파일이 수정되지 않도록 보호합니다. 안전함 - 변조를 방지합니다."

msgid "Provider"
msgstr "공급자"

msgid "Purge All Logs"
msgstr "모든 로그 제거"

msgid "Purge Cache"
msgstr "캐시 제거"

msgid "Quarantine"
msgstr "격리"

msgid "Quarantine immediately"
msgstr "즉시 격리"

msgid "Quarantine recommended"
msgstr "격리 권장"

msgid "Quarantine:"
msgstr "격리:"

msgid "Quarantined"
msgstr "격리됨"

msgid "Quarantined Files"
msgstr "격리된 파일"

msgid "Query complexity exceeds maximum of %d"
msgstr "쿼리 복잡성이 최대값인 %d을(를) 초과합니다."

msgid "Query depth exceeds maximum allowed depth of %d"
msgstr "쿼리 깊이가 최대 허용 깊이인 %d을(를) 초과했습니다."

msgid "Quick"
msgstr "빠른"

msgid "Quick Actions"
msgstr "빠른 작업"

msgid "Quick Scan"
msgstr "빠른 스캔"

msgid "Quick Scan Actions"
msgstr "빠른 스캔 작업"

msgid "Quick access to security maintenance tools."
msgstr "보안 유지 관리 도구에 빠르게 액세스할 수 있습니다."

msgid "Quick: Core files only. Standard: Core + themes/plugins. Deep: All files."
msgstr "신속: 핵심 파일만. 표준: 핵심 + 테마/플러그인. 깊은: 모든 파일."

msgid "REST API Security"
msgstr "REST API 보안"

msgid "REST API Users"
msgstr "REST API 사용자"

msgid "REST API protection"
msgstr "REST API 보호"

msgid "RSS feeds are disabled on this site."
msgstr "이 사이트에서는 RSS 피드가 비활성화되어 있습니다."

msgid "Rate Limit"
msgstr "비율 제한"

msgid "Rate Limiter"
msgstr "속도 제한기"

msgid "Rate Limiting"
msgstr "속도 제한"

msgid "Rate Limiting Settings"
msgstr "속도 제한 설정"

msgid "Real-time monitoring"
msgstr "실시간 모니터링"

msgid "Reason"
msgstr "이유"

msgid "Receive email alerts when vulnerabilities are detected"
msgstr "취약점이 감지되면 이메일 알림 수신"

msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

msgid "Recent Threat Detections"
msgstr "최근 위협 탐지"

msgid "Recently Blocked IPs"
msgstr "최근 차단된 IP"

msgid "Recipient Email"
msgstr "수신자 이메일"

msgid "Recommendations"
msgstr "권장 사항"

msgid "Recommended"
msgstr "추천"

msgid "Recommended Actions"
msgstr "권장 조치"

msgid "Redirect Blocked Access"
msgstr "차단된 액세스 리디렉션"

msgid "Redirect to homepage"
msgstr "홈페이지로 리디렉션"

msgid "Reduce attack surface by disabling unnecessary features and hardening WordPress configuration."
msgstr "불필요한 기능을 비활성화하고 WordPress 구성을 강화하여 공격 표면을 줄입니다."

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgid "Regenerate"
msgstr "재생성"

msgid "Regenerate Baseline"
msgstr "기준선 재생성"

msgid "Register Passkey"
msgstr "패스키 등록"

msgid "Registered Passkeys"
msgstr "등록된 비밀번호"

msgid "Registering passkey..."
msgstr "비밀번호 등록 중..."

msgid "Registration Form"
msgstr "등록 양식"

msgid "Registration form"
msgstr "등록 양식"

msgid "Remember Device"
msgstr "장치 기억"

msgid "Remember Duration"
msgstr "기간 기억"

msgid "Remember this device"
msgstr "이 장치를 기억하세요"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Remove Generator Tags"
msgstr "생성기 태그 제거"

msgid "Remove Login Hints"
msgstr "로그인 힌트 제거"

msgid "Remove WordPress version from source code"
msgstr "소스 코드에서 WordPress 버전 제거"

msgid "Remove generator meta tags from all pages."
msgstr "모든 페이지에서 생성기 메타 태그를 제거합니다."

msgid "Remove password reset hints and suggestions."
msgstr "비밀번호 재설정 힌트 및 제안을 제거합니다."

msgid "Remove version information from HTML and feeds."
msgstr "HTML 및 피드에서 버전 정보를 제거합니다."

msgid "Repair All Modified Files"
msgstr "수정된 모든 파일 복구"

msgid "Repairs modified WordPress core files. Use carefully - backs up before repairing."
msgstr "수정된 WordPress 핵심 파일을 복구합니다. 주의해서 사용하세요. 수리하기 전에 백업하세요."

msgid "Replaces corrupted files with clean versions"
msgstr "손상된 파일을 깨끗한 버전으로 교체합니다."

msgid "Report History"
msgstr "신고 이력"

msgid "Report Retention (days)"
msgstr "보고서 보관 기간(일)"

msgid "Report Schedule"
msgstr "보고 일정"

msgid "Request Limits & Filtering"
msgstr "요청 제한 및 필터링"

msgid "Request Size Limit"
msgstr "요청 크기 제한"

msgid "Requests Per Minute"
msgstr "분당 요청"

msgid "Require 2FA for all administrators"
msgstr "모든 관리자에게 2FA가 필요합니다."

msgid "Require 2FA for selected user roles."
msgstr "선택한 사용자 역할에는 2FA가 필요합니다."

msgid "Require a second factor for login verification"
msgstr "로그인 확인을 위해 두 번째 요소가 필요합니다."

msgid "Require login for REST API access"
msgstr "REST API에 액세스하려면 로그인이 필요합니다."

msgid "Requires second factor for login. Configure your 2FA method before enabling."
msgstr "로그인하려면 두 번째 요소가 필요합니다. 활성화하기 전에 2FA 방법을 구성하세요."

msgid "Reset"
msgstr "재설정"

msgid "Reset All Settings"
msgstr "모든 설정 재설정"

msgid "Reset Learning"
msgstr "학습 재설정"

msgid "Reset all SecureWP360 settings to their default values. This action cannot be undone."
msgstr "모든 SecureWP360 설정을 기본값으로 재설정합니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다."

msgid "Reset to Defaults"
msgstr "기본값으로 재설정"

msgid "Resetting..."
msgstr "재설정 중..."

msgid "Response Code on Block"
msgstr "차단 시 응답 코드"

msgid "Restore"
msgstr "복원"

msgid "Restore:"
msgstr "복원:"

msgid "Restrict REST API"
msgstr "REST API 제한"

msgid "Restricts REST API access. May affect plugins that use REST API."
msgstr "REST API 액세스를 제한합니다. REST API를 사용하는 플러그인에 영향을 미칠 수 있습니다."

msgid "Retention Period"
msgstr "보유기간"

msgid "Return error code if malware is detected (fails CI/CD build)."
msgstr "맬웨어가 감지되면 오류 코드를 반환합니다(CI/CD 빌드 실패)."

msgid "Return error code if vulnerabilities are found."
msgstr "취약점이 발견되면 오류 코드를 반환합니다."

msgid "Returns the file to its original location."
msgstr "파일을 원래 위치로 되돌립니다."

msgid "Review Alerts &rsaquo;"
msgstr "알림 검토 ›"

msgid "Review immediately"
msgstr "즉시 검토"

msgid "Review security logs regularly"
msgstr "정기적으로 보안 로그 검토"

msgid "Role Changes"
msgstr "역할 변경"

msgid "Run Full Security Scan"
msgstr "전체 보안 검사 실행"

msgid "Run Integrity Check"
msgstr "무결성 검사 실행"

msgid "Run Quick Check"
msgstr "빠른 확인 실행"

msgid "Run Scan"
msgstr "스캔 실행"

msgid "Run Vulnerability Scan"
msgstr "취약점 검사 실행"

msgid "Run a security scan to identify vulnerabilities"
msgstr "보안 스캔을 실행하여 취약점 식별"

msgid "Runs automatic malware scans daily. Safe - only scanning, no file changes."
msgstr "매일 자동 맬웨어 검사를 실행합니다. 안전 - 스캔만 가능하며 파일은 변경되지 않습니다."

msgid "SECURITY ALERT:"
msgstr "보안 경고:"

msgid "SHA-256 hashes of all plugin files are stored as a baseline."
msgstr "모든 플러그인 파일의 SHA-256 해시가 기준으로 저장됩니다."

msgid "SIEM"
msgstr "시엠"

msgid "SIEM Integration"
msgstr "SIEM 통합"

msgid "SIEM Platform"
msgstr "SIEM 플랫폼"

msgid "SQL Injection"
msgstr "SQL 주입"

msgid "SQL Injection Protection"
msgstr "SQL 주입 방지"

msgid "SSL Status"
msgstr "SSL 상태"

msgid "SSL Verification"
msgstr "SSL 확인"

msgid "Save Advanced Settings"
msgstr "고급 설정 저장"

msgid "Save CI/CD Settings"
msgstr "CI/CD 설정 저장"

msgid "Save Discord Settings"
msgstr "디스코드 설정 저장"

msgid "Save Email Settings"
msgstr "이메일 설정 저장"

msgid "Save Jira Settings"
msgstr "Jira 설정 저장"

msgid "Save SIEM Settings"
msgstr "SIEM 설정 저장"

msgid "Save Scanner Settings"
msgstr "스캐너 설정 저장"

msgid "Save ServiceNow Settings"
msgstr "ServiceNow 설정 저장"

msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

msgid "Save Slack Settings"
msgstr "Slack 설정 저장"

msgid "Save Teams Settings"
msgstr "팀 설정 저장"

msgid "Save WAF Settings"
msgstr "WAF 설정 저장"

msgid "Save Webhook Settings"
msgstr "웹훅 설정 저장"

msgid "Scan"
msgstr "스캔"

msgid "Scan Complete"
msgstr "스캔 완료"

msgid "Scan Completed"
msgstr "스캔 완료"

msgid "Scan Composer Dependencies"
msgstr "스캔 작성기 종속성"

msgid "Scan Configuration"
msgstr "스캔 구성"

msgid "Scan Controls"
msgstr "스캔 제어"

msgid "Scan Custom Directories"
msgstr "사용자 정의 디렉토리 스캔"

msgid "Scan NPM Dependencies"
msgstr "NPM 종속성 스캔"

msgid "Scan Plugins"
msgstr "스캔 플러그인"

msgid "Scan QR code with authenticator app (Google/Microsoft Authenticator)"
msgstr "인증 앱(Google/Microsoft Authenticator)으로 QR 코드 스캔"

msgid "Scan Results"
msgstr "스캔 결과"

msgid "Scan Schedule"
msgstr "스캔 일정"

msgid "Scan Sensitivity"
msgstr "스캔 감도"

msgid "Scan Targets"
msgstr "스캔 대상"

msgid "Scan Themes"
msgstr "스캔 테마"

msgid "Scan Timeout"
msgstr "스캔 시간 초과"

msgid "Scan Uploads Directory"
msgstr "스캔 업로드 디렉토리"

msgid "Scan WordPress Core"
msgstr "WordPress 코어 스캔"

msgid "Scan all installed plugins for malware."
msgstr "설치된 모든 플러그인에서 악성 코드를 검사하세요."

msgid "Scan all installed themes for malware."
msgstr "설치된 모든 테마에 악성 코드가 있는지 검사하세요."

msgid "Scan critical areas only"
msgstr "중요한 영역만 스캔"

msgid "Scan files for malware and suspicious code."
msgstr "악성코드와 의심스러운 코드가 있는지 파일을 검사하세요."

msgid "Scan plugins, themes, and WordPress core for known vulnerabilities."
msgstr "알려진 취약점이 있는지 플러그인, 테마 및 WordPress 코어를 스캔하세요."

msgid "Scan your site for malware, vulnerabilities, and security issues."
msgstr "사이트에서 악성코드, 취약점, 보안 문제를 검사하세요."

msgid "Scan your website for malware and security vulnerabilities."
msgstr "웹사이트에서 맬웨어 및 보안 취약점을 검사하세요."

msgid "Scanner"
msgstr "스캐너"

msgid "Scanner Settings"
msgstr "스캐너 설정"

msgid "Scanning..."
msgstr "스캔 중..."

msgid "Scans files for malware and suspicious code. Safe - only scans, does not modify files."
msgstr "악성 코드 및 의심스러운 코드가 있는지 파일을 검사합니다. 안전 - 검사만 수행하고 파일을 수정하지 않습니다."

msgid "Scheduled Scan Mode"
msgstr "예약 검색 모드"

msgid "Scheduled Scans"
msgstr "예약된 검사"

msgid "Score"
msgstr "점수"

msgid "Search Requests per Minute"
msgstr "분당 검색 요청"

msgid "Search username..."
msgstr "사용자 이름 검색..."

msgid "Secret Key"
msgstr "비밀키"

msgid "Secure file access"
msgstr "안전한 파일 액세스"

msgid "Secures WPGraphQL with query depth limits, complexity checks, and rate limiting. Safe for headless setups."
msgstr "쿼리 깊이 제한, 복잡성 검사 및 속도 제한을 통해 WPGraphQL을 보호합니다. 헤드리스 설정에 안전합니다."

msgid "Security Alerts"
msgstr "보안 경고"

msgid "Security Analytics"
msgstr "보안 분석"

msgid "Security Hardening"
msgstr "보안 강화"

msgid "Security Headers"
msgstr "보안 헤더"

msgid "Security Incident"
msgstr "보안사고"

msgid "Security Logs"
msgstr "보안 로그"

msgid "Security Modules"
msgstr "보안 모듈"

msgid "Security Notifications"
msgstr "보안 알림"

msgid "Security Options"
msgstr "보안 옵션"

msgid "Security Recommendations"
msgstr "보안 권장 사항"

msgid "Security Score"
msgstr "보안 점수"

msgid "Security Status"
msgstr "보안상태"

msgid "Security Tools"
msgstr "보안 도구"

msgid "Security Vulnerabilities"
msgstr "보안 취약점"

msgid "Security alerts"
msgstr "보안 경고"

msgid "Security events will appear here."
msgstr "여기에 보안 이벤트가 표시됩니다."

msgid "Security hardening"
msgstr "보안 강화"

msgid "Security scan has finished execution"
msgstr "보안검사 실행이 완료되었습니다"

msgid "Security settings have been modified"
msgstr "보안 설정이 수정되었습니다."

msgid "Select Countries:"
msgstr "국가 선택:"

msgid "Select countries from left, click \"Add to List\" to add them. Selected countries will be blocked (Blacklist) or allowed (Whitelist) based on mode above."
msgstr "왼쪽에서 국가를 선택하고 \"목록에 추가\"를 클릭하여 추가하세요. 선택한 국가는 위의 모드에 따라 차단(블랙리스트) 또는 허용(화이트리스트)됩니다."

msgid "Select the image with a checkmark:"
msgstr "체크 표시가 있는 이미지를 선택하세요:"

msgid "Select which captcha service to use."
msgstr "사용할 보안문자 서비스를 선택하세요."

msgid "Selected Countries:"
msgstr "선택된 국가:"

msgid "Self Protection"
msgstr "자기 보호"

msgid "Self-Protection"
msgstr "자기 보호"

msgid "Send Test Alert"
msgstr "테스트 알림 보내기"

msgid "Send Test Email"
msgstr "테스트 이메일 보내기"

msgid "Send alert after this many attacks in one hour."
msgstr "한 시간 안에 이렇게 많은 공격이 발생하면 경고를 보냅니다."

msgid "Send daily email digest"
msgstr "일일 이메일 요약 보내기"

msgid "Send email notification when an IP is locked out."
msgstr "IP가 잠긴 경우 이메일 알림을 보냅니다."

msgid "Send email notifications for security events"
msgstr "보안 이벤트에 대한 이메일 알림 보내기"

msgid "Send email notifications when critical attacks are detected."
msgstr "심각한 공격이 감지되면 이메일 알림을 보냅니다."

msgid "Send email when tampering is detected"
msgstr "변조가 감지되면 이메일 보내기"

msgid "Send email when vulnerabilities are found"
msgstr "취약점 발견 시 이메일 보내기"

msgid "Send reports to admin email"
msgstr "관리자 이메일로 보고서 보내기"

msgid "Send scan results via email after each scan."
msgstr "각 스캔 후 이메일을 통해 스캔 결과를 보냅니다."

msgid "Send security events to Splunk, Elasticsearch, or other SIEM platforms for centralized monitoring and analysis."
msgstr "중앙 집중식 모니터링 및 분석을 위해 보안 이벤트를 Splunk, Elasticsearch 또는 기타 SIEM 플랫폼으로 보냅니다."

msgid "Send security events to any HTTP endpoint with custom configuration."
msgstr "사용자 정의 구성을 사용하여 모든 HTTP 엔드포인트에 보안 이벤트를 보냅니다."

msgid "Send security events to any HTTP endpoint with custom headers and authentication."
msgstr "사용자 정의 헤더와 인증을 사용하여 모든 HTTP 엔드포인트에 보안 이벤트를 보냅니다."

msgid "Send verification codes via email."
msgstr "이메일을 통해 인증 코드를 보냅니다."

msgid "Sends email alerts for security events. Safe - configure email settings first."
msgstr "보안 이벤트에 대한 이메일 알림을 보냅니다. 안전 - 먼저 이메일 설정을 구성하세요."

msgid "ServiceNow Integration"
msgstr "ServiceNow 통합"

msgid "Sets secure file permissions. May require manual adjustment if server has issues."
msgstr "보안 파일 권한을 설정합니다. 서버에 문제가 있는 경우 수동 조정이 필요할 수 있습니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "Severity"
msgstr "심각도"

msgid "Show 404 page"
msgstr "404 페이지 표시"

msgid "Show generic error message on login failure."
msgstr "로그인 실패 시 일반 오류 메시지를 표시합니다."

msgid "Show on Forms"
msgstr "양식에 표시"

msgid "Showing %d of %d entries"
msgstr "%d개 항목 중 %d개 표시 중"

msgid "Shows unread Critical/Warning events. Use Logs for full history."
msgstr "읽지 않은 위험/경고 이벤트를 표시합니다. 전체 기록을 보려면 로그를 사용하세요."

msgid "Sign in with Passkey"
msgstr "암호키로 로그인"

msgid "Signature Status"
msgstr "서명 상태"

msgid "Signature-Based Detection"
msgstr "시그니처 기반 탐지"

msgid "Signatures"
msgstr "서명"

msgid "Site Default"
msgstr "사이트 기본값"

msgid "Site Key"
msgstr "사이트 키"

msgid "Site Security Health"
msgstr "사이트 보안 상태"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Skip files larger than this size."
msgstr "이 크기보다 큰 파일은 건너뛰세요."

msgid "Slack Integration"
msgstr "슬랙 통합"

msgid "Some improvements recommended"
msgstr "일부 개선 권장"

msgid "Source"
msgstr "소스"

msgid "Special character (!@#$...)"
msgstr "특수 문자(!@#$...)"

msgid "Splunk (HTTP Event Collector)"
msgstr "Splunk(HTTP 이벤트 수집기)"

msgid "Standard"
msgstr "표준"

msgid "Standard - Balanced protection"
msgstr "표준 - 균형 잡힌 보호"

msgid "Standard Scan"
msgstr "표준 스캔"

msgid "Start Scan"
msgstr "스캔 시작"

msgid "Start a New Scan"
msgstr "새 스캔 시작"

msgid "Start a Scan"
msgstr "스캔 시작"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Story"
msgstr "스토리"

msgid "Strict - Maximum security"
msgstr "엄격 - 최대 보안"

msgid "Strong Passwords"
msgstr "강력한 비밀번호"

msgid "Strong passwords"
msgstr "강력한 비밀번호"

msgid "Success Rate"
msgstr "성공률"

msgid "Successful Login"
msgstr "로그인 성공"

msgid "Successful Logins"
msgstr "성공적인 로그인"

msgid "Sucuri"
msgstr "수쿠리"

msgid "Sumo Logic"
msgstr "스모 로직"

msgid "Supply Chain"
msgstr "공급망"

msgid "Supply Chain Security"
msgstr "공급망 보안"

msgid "Supply Chain Settings"
msgstr "공급망 설정"

msgid "Support Google Authenticator, Authy, etc."
msgstr "Google Authenticator, Authy 등을 지원합니다."

msgid "Supported:"
msgstr "지원됨:"

msgid "Suspicious Code"
msgstr "의심스러운 코드"

msgid "Suspicious IPs"
msgstr "의심스러운 IP"

msgid "System Activity"
msgstr "시스템 활동"

msgid "System Events"
msgstr "시스템 이벤트"

msgid "System Status"
msgstr "시스템 상태"

msgid "TOTP Authenticator Apps"
msgstr "TOTP 인증 앱"

msgid "Table Name"
msgstr "테이블 이름"

msgid "Tables"
msgstr "테이블"

msgid "Tamper Detection:"
msgstr "변조 감지:"

msgid "Task"
msgstr "작업"

msgid "Temporarily block IPs that exceed API rate limits."
msgstr "API 속도 제한을 초과하는 IP를 일시적으로 차단합니다."

msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

msgid "Test Notification"
msgstr "테스트 알림"

msgid "Text Matching"
msgstr "텍스트 매칭"

msgid "The AI continuously learns normal behavior patterns including traffic hours, geographic locations, user agents, and request patterns. This baseline is used to detect anomalies."
msgstr "AI는 교통 시간, 지리적 위치, 사용자 에이전트 및 요청 패턴을 포함한 일반적인 행동 패턴을 지속적으로 학습합니다. 이 기준선은 이상 징후를 탐지하는 데 사용됩니다."

msgid "The WAF protects your site from common web attacks including SQL injection, XSS, and malicious bots."
msgstr "WAF는 SQL 주입, XSS, 악성 봇을 포함한 일반적인 웹 공격으로부터 사이트를 보호합니다."

msgid "Theme Switches"
msgstr "테마 스위치"

msgid "This Hour"
msgstr "이번 시간"

msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

msgid "This is a common password."
msgstr "일반 비밀번호입니다."

msgid "This is how the captcha will appear on login forms:"
msgstr "보안 문자는 로그인 양식에 다음과 같이 표시됩니다."

msgid "This password is too common. Please choose a more unique password."
msgstr "이 비밀번호는 너무 일반적입니다. 좀 더 독특한 비밀번호를 선택해주세요."

msgid "This query is not allowed."
msgstr "이 쿼리는 허용되지 않습니다."

msgid "This will reset all AI learning data and behavior patterns. Continue?"
msgstr "모든 AI 학습 데이터와 행동 패턴이 재설정됩니다. 계속하다?"

msgid "Threat"
msgstr "위협"

msgid "Threat Breakdown:"
msgstr "위협 분석:"

msgid "Threat Detected"
msgstr "위협이 감지됨"

msgid "Threat Detected (malware, suspicious files)"
msgstr "위협 감지됨(맬웨어, 의심스러운 파일)"

msgid "Threat Detection & Blocking - Last 7 Days"
msgstr "위협 탐지 및 차단 - 지난 7일"

msgid "Threat Score"
msgstr "위협 점수"

msgid "Threats Blocked"
msgstr "차단된 위협"

msgid "Threats Found"
msgstr "발견된 위협"

msgid "Threats Today"
msgstr "오늘날의 위협"

msgid "Throttle Period"
msgstr "스로틀 기간"

msgid "Ticketing"
msgstr "발권"

msgid "Ticketing Systems"
msgstr "발권 시스템"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Time Window (sec)"
msgstr "시간 창(초)"

msgid "Time before email verification codes expire."
msgstr "이메일 확인 코드가 만료되기까지의 시간입니다."

msgid "Time window for counting failed login attempts."
msgstr "실패한 로그인 시도를 계산하는 기간입니다."

msgid "Time window used to count failed login attempts."
msgstr "실패한 로그인 시도를 계산하는 데 사용되는 기간입니다."

msgid "To Date"
msgstr "현재까지"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Too many failed login attempts. Please try again in %d minute(s)."
msgstr "실패한 로그인 시도 횟수가 너무 많습니다. %d분 후에 다시 시도하십시오."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Tools & Utilities"
msgstr "도구 및 유틸리티"

msgid "Top Country"
msgstr "상위 국가"

msgid "Top Detection Reasons"
msgstr "주요 탐지 이유"

msgid "Top Event Types"
msgstr "주요 이벤트 유형"

msgid "Top Pages"
msgstr "인기 페이지"

msgid "Top Referrers"
msgstr "상위 추천자"

msgid "Total Events"
msgstr "총 이벤트"

msgid "Total Page Views"
msgstr "총 페이지 조회수"

msgid "Total Signatures"
msgstr "총 서명"

msgid "Total Size"
msgstr "전체 크기"

msgid "Traffic Analytics"
msgstr "교통 분석"

msgid "Traffic Overview"
msgstr "교통 개요"

msgid "Trigger a security scan"
msgstr "보안 검색 트리거"

msgid "Trust Proxy Headers"
msgstr "신뢰 프록시 헤더"

msgid "Trusted Proxies"
msgstr "신뢰할 수 있는 프록시"

msgid "Twice Daily"
msgstr "하루에 두 번"

msgid "Two-Factor Auth (2FA)"
msgstr "2단계 인증(2FA)"

msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증"

msgid "Two-factor authentication"
msgstr "이중 인증"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "Type the word:"
msgstr "다음 단어를 입력하세요."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Uninstall Behavior"
msgstr "제거 동작"

msgid "Unique IPs"
msgstr "고유 IP"

msgid "Unique Users"
msgstr "고유 사용자"

msgid "Unique Visitors"
msgstr "고유 방문자"

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgid "Unread Alerts"
msgstr "읽지 않은 알림"

msgid "Unread security alerts from your logs."
msgstr "로그에서 읽지 않은 보안 경고입니다."

msgid "Update Definitions"
msgstr "업데이트 정의"

msgid "Update Definitions Now"
msgstr "지금 정의 업데이트"

msgid "Update Malware Definitons"
msgstr "악성 코드 정의 업데이트"

msgid "Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

msgid "Update malware detection signatures."
msgstr "맬웨어 탐지 서명을 업데이트합니다."

msgid "Uppercase letter (A-Z)"
msgstr "대문자(A-Z)"

msgid "Urgency Level"
msgstr "긴급 수준"

msgid "Use CDN/proxy headers to determine real client IP"
msgstr "CDN/프록시 헤더를 사용하여 실제 클라이언트 IP 확인"

msgid "Use Touch ID, Face ID, Windows Hello, or a hardware security key."
msgstr "Touch ID, Face ID, Windows Hello 또는 하드웨어 보안 키를 사용하세요."

msgid "Use X-Forwarded-For header for IP detection (only if behind CDN/proxy)."
msgstr "IP 감지를 위해 X-Forwarded-For 헤더를 사용합니다(CDN/프록시 뒤에 있는 경우에만)."

msgid "Use malware signature database for detection."
msgstr "탐지를 위해 악성코드 서명 데이터베이스를 사용합니다."

msgid "Use this key to authenticate API requests from your CI/CD pipeline."
msgstr "이 키를 사용하여 CI/CD 파이프라인의 API 요청을 인증하세요."

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "User Activity"
msgstr "사용자 활동"

msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

msgid "User Events"
msgstr "사용자 이벤트"

msgid "User Lockouts"
msgstr "사용자 잠금"

msgid "User Management"
msgstr "사용자 관리"

msgid "User Requirements"
msgstr "사용자 요구사항"

msgid "User or IP address locked out due to suspicious activity"
msgstr "의심스러운 활동으로 인해 사용자 또는 IP 주소가 잠겼습니다."

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Username and password required."
msgstr "사용자 이름과 비밀번호가 필요합니다."

msgid "Users Created"
msgstr "생성된 사용자"

msgid "Users Deleted"
msgstr "삭제된 사용자"

msgid "Users enable 2FA in their profile settings"
msgstr "사용자는 프로필 설정에서 2FA를 활성화합니다."

msgid "Uses AI to detect zero-day threats through behavioral analysis. Learns normal patterns and flags anomalies. Safe - only monitors behavior."
msgstr "AI를 사용하여 행동 분석을 통해 제로데이 위협을 탐지합니다. 정상적인 패턴을 학습하고 이상 징후를 표시합니다. 안전 - 동작만 모니터링합니다."

msgid "Verification session expired. Please log in again."
msgstr "확인 세션이 만료되었습니다. 다시 로그인해주세요."

msgid "Verify"
msgstr "확인"

msgid "Verify Core Files"
msgstr "핵심 파일 확인"

msgid "Verify SSL certificates (recommended for production)."
msgstr "SSL 인증서를 확인합니다(프로덕션에 권장)."

msgid "Verify and repair WordPress core files."
msgstr "WordPress 핵심 파일을 확인하고 복구합니다."

msgid "Verify and repair core files"
msgstr "코어 파일 확인 및 복구"

msgid "Version"
msgstr "버전"

msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

msgid "View Live Traffic"
msgstr "실시간 교통정보 보기"

msgid "View all security events."
msgstr "모든 보안 이벤트를 확인하세요."

msgid "View and manage quarantined threats."
msgstr "격리된 위협을 보고 관리합니다."

msgid "View and manage security alerts and notifications."
msgstr "보안 경고 및 알림을 보고 관리합니다."

msgid "Views"
msgstr "조회수"

msgid "Visitor Trends - Last 30 Days"
msgstr "방문자 동향 - 지난 30일"

msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

msgid "Visits Today"
msgstr "오늘 방문"

msgid "Vulnerability Check"
msgstr "취약점 점검"

msgid "Vulnerability Scanner"
msgstr "취약점 스캐너"

msgid "Vulnerable"
msgstr "취약한"

msgid "WAF"
msgstr "WAF"

msgid "WAF Attack Blocked"
msgstr "WAF 공격 차단"

msgid "WAF Blocks (attacked blocked by firewall)"
msgstr "WAF 블록(방화벽에 의해 공격 차단됨)"

msgid "WAF Firewall"
msgstr "WAF 방화벽"

msgid "WAF Status"
msgstr "WAF 상태"

msgid "WP Version"
msgstr "WP 버전"

msgid "WPGraphQL protection"
msgstr "WPGraphQL 보호"

msgid "WPScan API Token"
msgstr "WPScan API 토큰"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

msgid "Warning: Importing will replace all current settings. Make sure to export your current settings first as a backup."
msgstr "경고: 가져오면 현재 설정이 모두 대체됩니다. 먼저 현재 설정을 백업으로 내보내십시오."

msgid "Web Application Firewall"
msgstr "웹 애플리케이션 방화벽"

msgid "Web Application Firewall (WAF)"
msgstr "웹 애플리케이션 방화벽(WAF)"

msgid "Webhook URL"
msgstr "웹훅 URL"

msgid "Webhook URL for Results"
msgstr "결과에 대한 웹훅 URL"

msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅"

msgid "Weekly"
msgstr "주간"

msgid "Weekly Security Report"
msgstr "주간 보안 보고서"

msgid "Whitelist (Allow Only)"
msgstr "화이트리스트(허용만)"

msgid "Whitelist (allow only selected)"
msgstr "화이트리스트(선택한 항목만 허용)"

msgid "Whitelist IPs"
msgstr "화이트리스트 IP"

msgid "Whitelisted IPs"
msgstr "화이트리스트에 있는 IP"

msgid "WordPress"
msgstr "워드프레스"

msgid "WordPress Core File Verification"
msgstr "WordPress 핵심 파일 확인"

msgid "WordPress Core Status"
msgstr "WordPress 핵심 상태"

msgid "WordPress Hardening"
msgstr "워드프레스 강화"

msgid "WordPress Version"
msgstr "워드프레스 버전"

msgid "WordPress core file has been modified"
msgstr "WordPress 코어 파일이 수정되었습니다."

msgid "WordPress is not up to date"
msgstr "WordPress가 최신 상태가 아닙니다."

msgid "X-Content-Type-Options (No Sniff)"
msgstr "X-Content-Type-옵션(스니프 없음)"

msgid "X-Frame-Options (Prevent Clickjacking)"
msgstr "X-프레임 옵션(클릭재킹 방지)"

msgid "X-XSS-Protection"
msgstr "X-XSS-보호"

msgid "XML-RPC"
msgstr "XML-RPC"

msgid "XML-RPC Control"
msgstr "XML-RPC 제어"

msgid "XSS Attack"
msgstr "XSS 공격"

msgid "XSS Protection"
msgstr "XSS 보호"

msgid "You are using the default login slug. Consider changing it to something unique."
msgstr "기본 로그인 슬러그를 사용하고 있습니다. 독특한 것으로 바꿔보세요."

msgid "You must be logged in to access the REST API."
msgstr "REST API에 액세스하려면 로그인해야 합니다."

msgid "Your site is not using HTTPS. Enable SSL certificate for secure connections."
msgstr "귀하의 사이트는 HTTPS를 사용하지 않습니다. 보안 연결을 위해 SSL 인증서를 활성화합니다."

msgid "Your site is well protected"
msgstr "귀하의 사이트는 잘 보호되어 있습니다"

msgid "Your verification code is: %s"
msgstr "귀하의 인증 코드는 다음과 같습니다: %s"

msgid "Your virus definitions are out of date. Update now for best protection."
msgstr "바이러스 정의가 오래되었습니다. 최상의 보호를 위해 지금 업데이트하세요."

msgid "Zone ID"
msgstr "구역 ID"

msgid "ago"
msgstr "전"

msgid "attacks per hour"
msgstr "시간당 공격"

msgid "attempts"
msgstr "시도"

msgid "blocked"
msgstr "차단됨"

msgid "characters"
msgstr "문자"

msgid "days"
msgstr "일"

msgid "events"
msgstr "이벤트"

msgid "fails"
msgstr "실패하다"

msgid "files"
msgstr "파일"

msgid "from now"
msgstr "지금부터"

msgid "including:"
msgstr "다음을 포함:"

msgid "lowercase letter"
msgstr "소문자"

msgid "minutes"
msgstr "분"

msgid "modules"
msgstr "모듈"

msgid "number"
msgstr "번호"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "per minute"
msgstr "분당"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "special character"
msgstr "특수 문자"

msgid "threats found"
msgstr "발견된 위협"

msgid "total records"
msgstr "총 기록"

msgid "uppercase letter"
msgstr "대문자"

msgid "views"
msgstr "조회수"

msgid "violations"
msgstr "위반"

msgid "visits"
msgstr "방문"
msgid "Deception"
msgstr "속임수"

msgid "P2P Intelligence"
msgstr "P2P 인텔리전스"

msgid "Sandbox Console"
msgstr "샌드박스 콘솔"

msgid "Temporary Access"
msgstr "임시 액세스"

msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

msgid "Settings saved. Reloading..."
msgstr "설정이 저장되었습니다. 새로고침 중..."

msgid "Settings saved successfully! Reloading..."
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다! 새로고침 중..."

msgid "Connection error"
msgstr "연결 오류"

msgid "Security check failed. Refresh and try again."
msgstr "보안 검사에 실패했습니다. 새로고침하고 다시 시도하세요."

msgid "Settings handler not available."
msgstr "설정 핸들러를 사용할 수 없습니다."

msgid "Reset all settings to defaults? This cannot be undone."
msgstr "모든 설정을 기본값으로 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

msgid "Purge CDN cache now?"
msgstr "지금 CDN 캐시를 삭제하시겠습니까?"

msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "설정을 저장하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요."

msgid "Settings reset to defaults. Reloading page..."
msgstr "설정이 기본값으로 재설정됩니다. 페이지를 새로고침하는 중..."

msgid "Failed to load analytics data."
msgstr "분석 데이터를 로드하지 못했습니다."

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "No data available for this range."
msgstr "이 범위에 대한 데이터가 없습니다."

msgid "Traffic trend chart"
msgstr "트래픽 동향 차트"

msgid "Distribution breakdown chart"
msgstr "분포 분석 차트"

msgid "Total"
msgstr "합계"

msgid "Series"
msgstr "시리즈"

msgid "Predictive Threat Hunting"
msgstr "예측 위협 사냥"

msgid "Forecast next attack vectors"
msgstr "다음 공격 벡터 예측"

msgid "Profiles your stack, predicts likely attack vectors, and provides proactive hardening guidance."
msgstr "스택을 프로파일링하고, 가능한 공격 벡터를 예측하고, 사전 예방적 강화 지침을 제공합니다."

msgid "Manage quarantined threats and recoverable deleted files."
msgstr "격리된 위협과 복구 가능한 삭제 파일을 관리합니다."

msgid "Deleted Files (Recoverable)"
msgstr "삭제된 파일(복구 가능)"

msgid "Files moved here can be restored back to quarantine or deleted permanently."
msgstr "여기로 이동한 파일은 다시 격리 저장소로 복원하거나 영구적으로 삭제할 수 있습니다."

msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

msgid "Loading deleted files..."
msgstr "삭제된 파일을 로드하는 중..."

msgid "Moves quarantined files to recoverable deleted storage."
msgstr "격리된 파일을 복구 가능한 삭제된 저장소로 이동합니다."

msgid "Delete Permanently:"
msgstr "영구적으로 삭제:"

msgid "Permanently removes a file from deleted storage."
msgstr "삭제된 저장소에서 파일을 영구적으로 제거합니다."

msgid "Access denied from your region."
msgstr "해당 지역에서 액세스가 거부되었습니다."

msgid "Maximum failed login attempts before temporary lockout."
msgstr "임시 잠금 전 최대 로그인 시도 실패 횟수입니다."

msgid "Time window for counting failed attempts."
msgstr "실패한 시도를 계산하는 시간 창입니다."

msgid "Open Tool"
msgstr "도구 열기"

msgid "Available Fix"
msgstr "사용 가능한 수정 사항"

msgid "Preview Patch"
msgstr "미리보기 패치"

msgid "Apply Patch"
msgstr "패치 적용"

msgid "Honeytrap Configuration"
msgstr "허니트랩 구성"

msgid "Enable Deception Module"
msgstr "속임수 모듈 활성화"

msgid "How Deception Works:"
msgstr "속임수가 작동하는 방식:"

msgid "The following URLs do not exist on your site. If anyone accesses them, they are <strong>automatically blocked</strong> as confirmed attackers. Administrators are never blocked but will see a warning."
msgstr "다음 URL은 귀하의 사이트에 존재하지 않습니다. 누구든지 해당 항목에 액세스하면 확인된 공격자로 <strong>자동으로 차단</strong>됩니다. 관리자는 차단되지 않지만 경고가 표시됩니다."

msgid "Custom Honeytrap Paths"
msgstr "맞춤형 허니트랩 경로"

msgid "Add one path per line (e.g., /my-secret-admin/, /old-backup.sql). Defaults are already active."
msgstr "한 줄에 하나의 경로를 추가합니다(예: /my-secret-admin/, /old-backup.sql). 기본값은 이미 활성화되어 있습니다."

msgid "Default Honeytrap Paths (Always Active)"
msgstr "기본 허니트랩 경로(항상 활성)"

msgid "Login Page Honeypot"
msgstr "로그인 페이지 허니팟"

msgid "An invisible field is injected into login/registration forms. Only bots fill it in, triggering instant detection and blocking."
msgstr "보이지 않는 필드가 로그인/등록 양식에 삽입됩니다. 봇만이 이를 채워 즉시 탐지 및 차단을 실행합니다."

msgid "This protection is always enabled when the Deception module is active. No configuration required."
msgstr "이 보호는 속임수 모듈이 활성화되면 항상 활성화됩니다. 구성이 필요하지 않습니다."

msgid "User Enumeration Trap"
msgstr "사용자 열거 트랩"

msgid "Detects reconnaissance attempts where attackers scan for valid usernames via ?author=1, ?author=2, etc."
msgstr "공격자가 ?author=1, ?author=2 등을 통해 유효한 사용자 이름을 검색하는 정찰 시도를 탐지합니다."

msgid "Enable user enumeration detection"
msgstr "사용자 열거 감지 활성화"

msgid "Hard block on enumeration attempts (default: soft redirect to homepage)"
msgstr "열거 시도 시 하드 차단(기본값: 홈페이지로 소프트 리디렉션)"

msgid "Block ALL author enumeration (even for existing users)"
msgstr "모든 작성자 열거 차단(기존 사용자의 경우에도)"

msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

msgid "GDPR Article 30 Data Mapping"
msgstr "GDPR 제30조 데이터 매핑"

msgid "Refresh Map"
msgstr "지도 새로고침"

msgid "Export Data Map (PDF)"
msgstr "데이터 맵 내보내기(PDF)"

msgid "Automated PII discovery across database tables, data flow mapping, and third-party sharing detection."
msgstr "데이터베이스 테이블, 데이터 흐름 매핑 및 제3자 공유 감지 전반에 걸쳐 자동화된 PII 검색."

msgid "Data Element"
msgstr "데이터 요소"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Purpose"
msgstr "목적"

msgid "Retention"
msgstr "보유"

msgid "Third-Party Sharing"
msgstr "제3자 공유"

msgid "Legal Basis"
msgstr "법적 근거"

msgid "No PII records detected yet. Run a data map scan to build the report."
msgstr "아직 감지된 PII 기록이 없습니다. 데이터 맵 스캔을 실행하여 보고서를 작성하십시오."

msgid "Right-to-be-Forgotten Automation"
msgstr "잊혀질 권리의 자동화"

msgid "Submit erasure requests, verify data removal, and track compliance logs for GDPR workflows."
msgstr "삭제 요청을 제출하고, 데이터 제거를 확인하고, GDPR 워크플로에 대한 규정 준수 로그를 추적하세요."

msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgid "Delete comments instead of anonymizing"
msgstr "익명처리 대신 댓글 삭제"

msgid "Run Erasure"
msgstr "삭제 실행"

msgid "Verify Erasure"
msgstr "삭제 확인"

msgid "GDPR Request Log"
msgstr "GDPR 요청 로그"

msgid "Request Type"
msgstr "요청 유형"

msgid "Requested At"
msgstr "요청 시간"

msgid "Completed At"
msgstr "완료 시간"

msgid "No GDPR requests logged yet."
msgstr "아직 기록된 GDPR 요청이 없습니다."

msgid "Shadow Runtime Sandbox"
msgstr "섀도우 런타임 샌드박스"

msgid "Enable Sandbox Module"
msgstr "샌드박스 모듈 활성화"

msgid "Loads the Shadow Runtime Sandbox engine."
msgstr "Shadow Runtime Sandbox 엔진을 로드합니다."

msgid "Enable Sandbox Console"
msgstr "샌드박스 콘솔 활성화"

msgid "Allows wp-admin users with manage_options to run code in the sandbox console."
msgstr "Manage_options가 있는 wp-admin 사용자가 샌드박스 콘솔에서 코드를 실행할 수 있습니다."

msgid "Sandbox Timeout"
msgstr "샌드박스 시간 초과"

msgid "Execution timeout in seconds (1-30)."
msgstr "실행 시간 초과(1~30초)입니다."

msgid "Dynamic Analysis"
msgstr "동적 분석"

msgid "Run dynamic execution analysis in addition to static checks."
msgstr "정적 검사 외에 동적 실행 분석을 실행합니다."

msgid "Quarantine Policy"
msgstr "검역 정책"

msgid "Manual quarantine is recommended for most sites. Auto quarantine only isolates high-confidence confirmed malware."
msgstr "대부분의 사이트에는 수동 격리가 권장됩니다. 자동 격리는 신뢰도가 높은 것으로 확인된 악성코드만 격리합니다."

msgid "Manual (Recommended)"
msgstr "수동(권장)"

msgid "Auto Quarantine"
msgstr "자동 격리"

msgid "Save Quarantine Policy"
msgstr "격리 정책 저장"

msgid "AI Risk Controls"
msgstr "AI 위험 통제"

msgid "Enable AI Detection Module"
msgstr "AI 감지 모듈 활성화"

msgid "Enable Insider Threat Detection"
msgstr "내부자 위협 감지 활성화"

msgid "Insider Threat Threshold"
msgstr "내부자 위협 임계값"

msgid "Enable Data Exfiltration Monitoring"
msgstr "데이터 유출 모니터링 활성화"

msgid "Exfiltration Threshold"
msgstr "유출 임계값"

msgid "Exfiltration Baseline Days"
msgstr "유출 기준 일수"

msgid "Session Risk Threshold"
msgstr "세션 위험 임계값"

msgid "Continuous Auth Recheck Interval (seconds)"
msgstr "지속적인 인증 재확인 간격(초)"

msgid "Risk Spike Threshold"
msgstr "위험 급증 임계값"

msgid "Save AI Settings"
msgstr "AI 설정 저장"

msgid "Quarantine Mode"
msgstr "격리 모드"

msgid "Manual mode is safer and recommended. Auto mode quarantines only high-confidence confirmed malware."
msgstr "수동 모드가 더 안전하며 권장됩니다. 자동 모드는 신뢰도가 높은 것으로 확인된 악성 코드만 격리합니다."

msgid "Data Map"
msgstr "데이터 맵"

msgid "Privacy Requests"
msgstr "개인정보 보호 요청"

msgid "Deception Technology"
msgstr "속임수 기술"

msgid "Honeypots, decoy assets, and attacker deception to catch threats before they strike."
msgstr "허니팟, 미끼 자산, 공격자 속임수를 사용하여 위협이 공격하기 전에 포착합니다."

msgid "Showing %1$d of %2$d entries"
msgstr "%2$d개 항목 중 %1$d개 표시 중"

msgid "P2P Intelligence module is not loaded."
msgstr "P2P Intelligence 모듈이 로드되지 않았습니다."

msgid "P2P Threat Intelligence"
msgstr "P2P 위협 인텔리전스"

msgid "Share threat intelligence with other SentinelWP installations for herd immunity."
msgstr "집단 면역을 위해 다른 SentinelWP 설치와 위협 인텔리전스를 공유합니다."

msgid "P2P Settings"
msgstr "P2P 설정"

msgid "Enable P2P Intelligence"
msgstr "P2P 인텔리전스 활성화"

msgid "Enable collaborative threat intelligence sharing with peer nodes."
msgstr "피어 노드와 공동 위협 인텔리전스 공유를 활성화합니다."

msgid "My Node Key"
msgstr "내 노드 키"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Share this key with peers who want to connect to your site."
msgstr "귀하의 사이트에 연결하려는 동료와 이 키를 공유하십시오."

msgid "Broadcast Threats"
msgstr "브로드캐스트 위협"

msgid "Share detected threats with registered peers."
msgstr "감지된 위협을 등록된 피어와 공유하세요."

msgid "Trust Threshold"
msgstr "신뢰 임계값"

msgid "Only auto-block IPs with threat score >= this threshold. Lower values = more aggressive blocking."
msgstr "위협 점수가 이 임계값보다 큰 IP만 자동 차단합니다. 값이 낮을수록 더 공격적으로 차단됩니다."

msgid "Registered Peers"
msgstr "등록된 피어"

msgid "Add Peer"
msgstr "피어 추가"

msgid "No peers registered yet. Add a peer to start sharing threat intelligence."
msgstr "아직 등록된 동료가 없습니다. 위협 인텔리전스 공유를 시작하려면 피어를 추가하세요."

msgid "Label"
msgstr "상표"

msgid "Last Sync"
msgstr "마지막 동기화"

msgid "Sent/Received"
msgstr "전송/수신"

msgid "Unnamed"
msgstr "이름 없음"

msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

msgid "Threats Sent"
msgstr "보낸 위협"

msgid "Threats Received"
msgstr "수신된 위협"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Connected Peers"
msgstr "연결된 피어"

msgid "Threats Received (24h)"
msgstr "수신된 위협(24시간)"

msgid "P2P Status"
msgstr "P2P 상태"

msgid "Threat Intelligence Credits"
msgstr "위협 인텔리전스 크레딧"

msgid "Current Credit Balance"
msgstr "현재 크레딧 잔액"

msgid "Reputation Score"
msgstr "평판 점수"

msgid "Accuracy"
msgstr "정확도"

msgid "Badges:"
msgstr "배지:"

msgid "No badges yet"
msgstr "아직 배지가 없습니다."

msgid "Premium benefits are unlocked for free because your reputation score is above 1000."
msgstr "평판 점수가 1000 이상이므로 프리미엄 혜택이 무료로 제공됩니다."

msgid "Reach a reputation score above 1000 to unlock premium benefits for free."
msgstr "1000 이상의 평판 점수에 도달하면 무료로 프리미엄 혜택을 누릴 수 있습니다."

msgid "Top Contributors (Anonymous)"
msgstr "최우수 기여자(익명)"

msgid "No contributor data available yet."
msgstr "아직 기여자 데이터가 없습니다."

msgid "Rank"
msgstr "순위"

msgid "Anonymous Site ID"
msgstr "익명 사이트 ID"

msgid "Credits"
msgstr "크레딧"

msgid "Reputation"
msgstr "평판"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "Add New Peer"
msgstr "새 피어 추가"

msgid "Peer URL"
msgstr "피어 URL"

msgid "Full URL of the peer WordPress site (must use HTTPS in production)."
msgstr "피어 WordPress 사이트의 전체 URL(프로덕션에서는 HTTPS를 사용해야 함)"

msgid "Peer Node Key"
msgstr "피어 노드 키"

msgid "The peer's node key (they can copy it from their P2P settings page)."
msgstr "피어의 노드 키(P2P 설정 페이지에서 복사할 수 있음)"

msgid "Label (Optional)"
msgstr "라벨(선택사항)"

msgid "My Production Server"
msgstr "내 프로덕션 서버"

msgid "A friendly name to identify this peer."
msgstr "이 피어를 식별하기 위한 친숙한 이름입니다."

msgid "Unauthorized"
msgstr "승인되지 않은"

msgid "Sandbox module is not loaded."
msgstr "샌드박스 모듈이 로드되지 않았습니다."

msgid "Sandbox module is disabled."
msgstr "샌드박스 모듈이 비활성화되었습니다."

msgid "Sandbox console is disabled."
msgstr "샌드박스 콘솔이 비활성화되었습니다."

msgid "No code provided."
msgstr "제공된 코드가 없습니다."

msgid "Insufficient permissions."
msgstr "권한이 부족합니다."

msgid "Sandbox Module Disabled"
msgstr "샌드박스 모듈 비활성화됨"

msgid "The Shadow Runtime Sandbox is currently disabled. Enable it in Settings to use the console."
msgstr "Shadow Runtime Sandbox는 현재 비활성화되어 있습니다. 콘솔을 사용하려면 설정에서 활성화하세요."

msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 이동"

msgid "Sandbox Console Disabled"
msgstr "샌드박스 콘솔 비활성화됨"

msgid "The Sandbox module is enabled, but the admin console is disabled. Enable the console setting to run code from wp-admin."
msgstr "샌드박스 모듈은 활성화되어 있지만 관리 콘솔은 비활성화되어 있습니다. wp-admin에서 코드를 실행하려면 콘솔 설정을 활성화하세요."

msgid "Danger Zone: Code Execution"
msgstr "위험 지대: 코드 실행"

msgid "This console executes PHP code in an isolated sandbox. All database changes are automatically rolled back. Use only for analyzing suspicious code or testing."
msgstr "이 콘솔은 격리된 샌드박스에서 PHP 코드를 실행합니다. 모든 데이터베이스 변경 사항은 자동으로 롤백됩니다. 의심스러운 코드 분석이나 테스트에만 사용하세요."

msgid "PHP Code Editor"
msgstr "PHP 코드 편집기"

msgid "Run Code"
msgstr "코드 실행"

msgid "Analyze Only"
msgstr "분석만"

msgid "Timeout:"
msgstr "시간 초과:"

msgid "Execution Results"
msgstr "실행 결과"

msgid "STATIC ANALYSIS"
msgstr "정적 분석"

msgid "OUTPUT"
msgstr "출력"

msgid "ERRORS"
msgstr "오류"

msgid "DATABASE QUERIES"
msgstr "데이터베이스 쿼리"

msgid "Module not loaded"
msgstr "모듈이 로드되지 않았습니다."

msgid "Live Traffic analytics is unavailable."
msgstr "실시간 교통 분석을 사용할 수 없습니다."

msgid "Just-in-time access uses request and approval workflow with automatic expiration."
msgstr "Just-In-Time 액세스는 자동 만료 기능이 있는 요청 및 승인 워크플로를 사용합니다."

msgid "Temporary Access is currently unavailable because the module is disabled or not loaded."
msgstr "모듈이 비활성화되었거나 로드되지 않았기 때문에 현재 임시 액세스를 사용할 수 없습니다."

msgid "Open settings"
msgstr "설정 열기"

msgid "Request Temporary Access"
msgstr "임시 액세스 요청"

msgid "This request applies to your currently logged-in account. An administrator must approve it before temporary elevated access is granted."
msgstr "이 요청은 현재 로그인된 계정에 적용됩니다. 일시적으로 상승된 액세스 권한이 부여되기 전에 관리자가 이를 승인해야 합니다."

msgid "Requested Role"
msgstr "요청된 역할"

msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

msgid "Editor"
msgstr "편집자"

msgid "Duration (minutes)"
msgstr "기간(분)"

msgid "Describe why temporary elevated access is required."
msgstr "임시로 높은 액세스 권한이 필요한 이유를 설명하세요."

msgid "Submit Request"
msgstr "요청 제출"

msgid "Grant Temporary Access (Admin)"
msgstr "임시 액세스 권한 부여(관리자)"

msgid "Grant time-limited elevated access directly to a specific user by username or email."
msgstr "사용자 이름이나 이메일을 통해 특정 사용자에게 시간 제한이 있는 높은 액세스 권한을 직접 부여하세요."

msgid "Target User (Username or Email)"
msgstr "대상 사용자(사용자 이름 또는 이메일)"

msgid "username or user@example.com"
msgstr "사용자 이름 또는 user@example.com"

msgid "Grant Role"
msgstr "역할 부여"

msgid "Describe why this user requires temporary elevated access."
msgstr "이 사용자에게 일시적으로 높은 액세스 권한이 필요한 이유를 설명하세요."

msgid "Grant Access"
msgstr "액세스 권한 부여"

msgid "Pending and Active Requests"
msgstr "보류 중인 요청과 활성 요청"

msgid "Approve pending requests, review direct grants, and revoke active permissions from this queue."
msgstr "보류 중인 요청을 승인하고, 직접 부여를 검토하고, 이 대기열에서 활성 권한을 취소합니다."

msgid "Original Role"
msgstr "원래 역할"

msgid "Elevated Role"
msgstr "승격된 역할"

msgid "Granted"
msgstr "승인됨"

msgid "Expires"
msgstr "만료"

msgid "Approved By"
msgstr "승인자"

msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

msgid "English (US)"
msgstr "영어(미국)"

msgid "English (UK)"
msgstr "영어(영국)"

msgid "Espanol (Spanish)"
msgstr "스페인어(스페인어)"

msgid "Francais (French)"
msgstr "프랑세(프랑스어)"

msgid "Deutsch (German)"
msgstr "독일어(독일어)"

msgid "Italiano (Italian)"
msgstr "Italiano(이탈리아어)"

msgid "Portugues (Brazilian)"
msgstr "포르투갈어(브라질)"

msgid "Nederlands (Dutch)"
msgstr "네덜란드(네덜란드어)"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어(간체)"

msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgid "Polski (Polish)"
msgstr "폴스키어(폴란드어)"

msgid "Bahasa Indonesia (Indonesian)"
msgstr "인도네시아어(인도네시아어)"

msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

msgid "Thai"
msgstr "태국어"

msgid "Svenska (Swedish)"
msgstr "스벤스카(스웨덴어)"

msgid "Dansk (Danish)"
msgstr "단스크어(덴마크어)"

msgid "Suomi (Finnish)"
msgstr "수오미어(핀란드어)"

msgid "Norsk Bokmal (Norwegian)"
msgstr "노르스크 복말(노르웨이어)"

msgid "Cestina (Czech)"
msgstr "세스티나(체코)"

msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

msgid "Magyar (Hungarian)"
msgstr "마자르어(헝가리)"

msgid "Romana (Romanian)"
msgstr "로마나어(루마니아어)"

msgid "Slovencina (Slovak)"
msgstr "슬로베니아어(슬로바키아어)"

msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아어"

msgid "Hrvatski (Croatian)"
msgstr "흐르바츠키(크로아티아어)"

msgid "Serbian"
msgstr "세르비아어"

msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

msgid "Persian"
msgstr "페르시아어"

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다."

msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "설정이 기본값으로 재설정됩니다."

msgid "SecureWP360 Logs"
msgstr "Nexify내 보안 로그"

msgid "No matching user found."
msgstr "일치하는 사용자가 없습니다."

msgid "Security logs and related PII were anonymized."
msgstr "보안 로그 및 관련 PII는 익명화되었습니다."

msgid "Invalid user ID."
msgstr "잘못된 사용자 ID입니다."

msgid "Manual or webhook-based erasure request queued."
msgstr "수동 또는 웹훅 기반 삭제 요청이 대기 중입니다."

msgid "Mailchimp deletion request sent."
msgstr "Mailchimp 삭제 요청이 전송되었습니다."

msgid "Stripe erasure requires manual API follow-up for compliance records."
msgstr "스트라이프 삭제에는 규정 준수 기록에 대한 수동 API 후속 조치가 필요합니다."

msgid "Google Analytics user deletion API request must be configured externally."
msgstr "Google Analytics 사용자 삭제 API 요청은 외부에서 구성되어야 합니다."

msgid "Privacy Preferences"
msgstr "개인정보 보호 기본 설정"

msgid "Select which optional processing categories you allow."
msgstr "허용할 선택적 처리 범주를 선택하세요."

msgid "Save Preferences"
msgstr "환경설정 저장"

msgid "Consent Management"
msgstr "동의 관리"

msgid "Given"
msgstr "주어진"

msgid "Withdrawn"
msgstr "철회됨"

msgid "No consent records found."
msgstr "동의 기록이 없습니다."

msgid "<strong>Error</strong>: Something went wrong. Please try again later."
msgstr "<strong>오류</strong>: 문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

msgid "The peer URL is not valid."
msgstr "피어 URL이 유효하지 않습니다."

msgid "You cannot add your own site as a peer."
msgstr "자신의 사이트를 피어로 추가할 수 없습니다."

msgid "API key must be at least 16 characters."
msgstr "API 키는 16자 이상이어야 합니다."

msgid "Maximum number of peers (%d) reached."
msgstr "최대 피어 수(%d)에 도달했습니다."

msgid "Missing authentication header."
msgstr "인증 헤더가 누락되었습니다."

msgid "Invalid node key. Peer not recognised."
msgstr "노드 키가 잘못되었습니다. 피어가 인식되지 않습니다."

msgid "Invalid request signature."
msgstr "요청 서명이 잘못되었습니다."

msgid "Rate limit exceeded. Try again later."
msgstr "비율 제한을 초과했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

msgid "Invalid site identifier."
msgstr "잘못된 사이트 식별자입니다."

msgid "Unknown contribution type."
msgstr "기여 유형을 알 수 없습니다."

msgid "Unknown benefit type."
msgstr "혜택 유형을 알 수 없습니다."

msgid "Insufficient credits for this benefit."
msgstr "이 혜택에 대한 크레딧이 부족합니다."

msgid "Threat Forecast"
msgstr "위협 예측"

msgid "Your site profile:"
msgstr "귀하의 사이트 프로필:"

msgid "Predicted threats this month:"
msgstr "이번 달 예상되는 위협:"

msgid "No high-confidence vectors detected yet."
msgstr "아직 신뢰도가 높은 벡터가 감지되지 않았습니다."

msgid "Recommended actions:"
msgstr "권장 조치:"

msgid "No immediate actions required."
msgstr "즉각적인 조치가 필요하지 않습니다."

msgid "Not logged in"
msgstr "로그인되지 않음"

msgid "A reason is required"
msgstr "이유를 입력하세요."

msgid "Invalid requested role"
msgstr "요청한 역할이 잘못되었습니다."

msgid "An active or pending request already exists for this role."
msgstr "이 역할에 대해 활성 또는 보류 중인 요청이 이미 존재합니다."

msgid "Access request submitted. An administrator will review your request."
msgstr "액세스 요청이 제출되었습니다. 관리자가 귀하의 요청을 검토할 것입니다."

msgid "Invalid request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "Pending request not found"
msgstr "대기 중인 요청을 찾을 수 없습니다."

msgid "Request role is invalid"
msgstr "요청 역할이 잘못되었습니다."

msgid "Invalid approved role"
msgstr "승인된 역할이 잘못되었습니다."

msgid "Access approved successfully"
msgstr "액세스가 승인되었습니다."

msgid "Target user (username or email) is required."
msgstr "대상 사용자(사용자 이름 또는 이메일)가 필요합니다."

msgid "A reason is required."
msgstr "이유가 필요합니다."

msgid "Invalid requested role."
msgstr "요청한 역할이 잘못되었습니다."

msgid "Target user not found. Use an existing username or email."
msgstr "대상 사용자를 찾을 수 없습니다. 기존 사용자 이름이나 이메일을 사용하세요."

msgid "User already has this role. Temporary elevation is not needed."
msgstr "사용자에게 이미 이 역할이 있습니다. 임시 고도는 필요하지 않습니다."

msgid "An active or pending grant already exists for this user and role."
msgstr "이 사용자 및 역할에 대해 활성 또는 보류 중인 부여가 이미 존재합니다."

msgid "Unable to grant temporary access."
msgstr "임시 액세스 권한을 부여할 수 없습니다."

msgid "Temporary %2$s access granted to %1$s for %3$d minutes."
msgstr "%3$d분 동안 %1$s에 임시 %2$s 액세스 권한이 부여되었습니다."

msgid "Invalid grant"
msgstr "잘못된 부여"

msgid "Grant not found or already revoked"
msgstr "부여를 찾을 수 없거나 이미 취소되었습니다."

msgid "Permission revoked successfully"
msgstr "권한이 취소되었습니다."

msgid "Once Monthly"
msgstr "월 1회"

msgid "Every 5 Minutes"
msgstr "5분마다"

